個妹想一個去印度果亞玩，我又驚佢俾人強姦，有咩要注意？

3,4歲細路都搞嘅國家，個妹話想去，又無人陪，話一個人去玩，我話你估台灣日本咩玩獨遊。
佢勸極唔聽，打緊針下月出發。 阻就阻唔到，有咩要注意？

佢同老母話日日會whatsapp call 保平安，我話你比人融左時報鬼到。 唔好問我攞妹相，總之多仔溝唔差

用水泥封住個閪先去

佢要去畀人姦你阻到咩
一係你去陪佢
一係叫佢自己小心
唔好隨便識人

咁會唔會太辛苦，會生嘢

當生少個

淘寶有女性用避孕器買

佢話會好小心，唔出夜街

我諗到嘅係叫佢先喺網上識下當地女仔做個朋友有照應

戴定domdom去
買定緊急避孕藥

白痴，姦你洗等夜晚

我老母好擔心，喺家庭群組係咁send d 3 歲小孩俾姦link 出嚟

咪講d不切實際既野
樓主認真擔心緊

正所謂，一次生，兩次熟，三次番大陸
意思就係 俾人姦多一兩次，大陸都唔撚驚

所以樓主可以先送佢一個初體驗
雖然代勞可TG
兄弟無計既

貞操帶，真係切到丁嘅版本，鑰匙你Keep

佢個樣避唔避孕先？

買貞操帶比佢

要講到避孕即係預咗被姦..梗係唔想

佢猛話上年佢有女仔朋友一個人去過無事。....

著長衫長褲

當冇左個妹

咁佢唔會著暴露嘅

叫佢去到扮男人

你個妹見識太少
佢仲未感受過畀人強姦嘅恐怖
你首先去強姦咗佢一次先
咁佢就會識驚 知道印度係咩料
咁樣佢就一世唔敢諗會去

唔好著裙,
係街到同你講野既人10個有10個都係騙子

由依家開始唔沖涼
個閪臭到屎咁就唔驚

扮唔到，佢個樣唔似男人
同埋得15x

唉也，認真d 啦

唔想佢出事

燒左佢本passport

叫佢請埋我去保護佢

咁會反面

又唔想咁強權

其實我猛話你唔去唔得嘅話，都應該搵個伴
但佢話無人肯陪佢去

唔好話我點解唔陪，我無咁多假咁多$

事就出硬架啦，等佢俾咖喱佬姦完返黎咪到你羅

死蠢, 無藥可救
咁多地方唔去係要去印度, 博乜?
係香港舒舒服服做女神都唔制
去印度找尋自我啊?
求下耶蘇如來阿波羅保祐你個妹啦

女人係咁on9

咩人地去都冇事

其實果亞有乜咁吸引

我上網睇咪又係d 殖民味舊建築

之前好似有個德國妹，被成村人困住玩足幾個月。

你細妹幾大呀？經過幾個月嘅三穴開發，應該闊過西隧

叫佢咪撚戇鳩啦
咁撚大個人仲咁弱智
印度大部分人都唔係人嚟 係畜牲係禽獸

佢中意去呢啲地方嘅
上年同個女仔去nepal 我老母都擔心

不過我知nepal 唔算太危險

我帶佢去

咁由得佢
佢咁堅定你都阻止唔到
好過家嘈屋閉
唯有叫佢打扮得醜樣d

就算臭到屎咁，佢都用可能當屎味咖哩咁使用

2x，正常女仔，追佢嘅男仔覺得佢cute

咁冇啦, 唔瀨過野唔會死心

樓主陪佢去有咩用
男人都姦埋

nepal 2個女仔去都話啫

印度我覺得危險萬倍

佢同我老母話好多人去都無事，人地國家幾億人口，3.4歲小孩被姦只係個別事件。

咁應該無人會姦我

比錢支持佢豪遊日本，等佢改變主意

認真 唔好俾佢去
佢承擔唔起個後果

都話我係窮撚

同埋佢對日本呢啲地方興趣唔大
係有去過
但近年都係去埋d 柬國尼國

佢應該一心係去食咖哩腸

2x歲人唔通鎖住佢咩

動物都比印度佬姦 你以為自己走得甩咩

收埋佢passport
寧願佢反面都唔想佢後悔

我都覺得係

我都有理性分析過
香港啲蝻雖然臭 但好似唔多強姦犯

不過google咗呢段嘢後..

睇嚟佢鍾意去啲多歷史嘢睇嘅
會唔會叫佢考慮搵朋友一齊去西藏

去Chung King Mansion一樣感受到印度氣氛

啱啱send咗去段goa gangrape 嘢去家庭群組
佢已讀不回

一個去都好，最多都係姦佢一個

先下手為強~

貼你個妹張相&幾時飛
係正ge自然有狗公跟埋去
好過比印度佬姦先

嗰啲去印度俾人姦嘅
有啲都係一番好意 去傳教同探訪
但好多印度人係賤畜嚟
佢哋唔會理你抱住咩心態去

你老母又搞笑
要搵新聞都搵女遊客畀人禁錮強姦啲新聞
好似前年有兩個日本女人咁就畀人姦咗

係呀，受d on9 新聞影響啩
趁後生去d 辛苦嘅地方

扮男人

我老母鬼識咁叻google 咩

下個月左右，就會在新聞報道見到

「香港遊客獨遊印度被輪姦」

印度再次發生駭人輪姦案，一名香港女遊客在酒店慘遭落藥蹂躪。

唉 有時真係唔係禁止佢去
但明明參加啲團都得 搵朋友去都未遲
係都要懶係有性格、有態度

俾香港狗公姦咪又係姦

咪玩啦

佢從不跟團嘅

文青character

咪嚇我啦

樓主個妹一定知嗰啲強姦新聞，有啲人就係你同佢講危險嘅嘢，佢就越要做，表示自己勇敢同與別不同。

印度佬出名咸濕
就算無強姦，都肯定體無完膚

同過幾個朋友自由行，一出街成班男人眼甘甘咁望住啲女，過黎扮晒朋友搭膊頭攬腰，又會借啲意話你件衫心口個圖案好靚篤下咁

比錢叫佢跟團啦
認真跟團平好多，又安全啲

係巴士都會俾人姦, 仲話你個妹係cute果d

由今日開始日日安慰定佢, 話就算俾人姦完阿哥都會照顧你, 每日都提住, 等佢到俾人中出果日都冇咁傷心啦

同埋搵定陪月, 好果d要book

佢個妹應該唔會跟團

佢梗係知啦

唉，不過佢心態係話好耐先會有一單，唔會咁好彩

你話我種族歧視都好
香港狗點都好過印度狗先
香港狗公最多咪溝你個妹
起碼唔會老強先

如果你女朋友又話獨遊印度會點？

老實講，反面都要阻止佢，你語氣唔重，佢唔會明個反對聲音有幾大

除非你陪佢去

我叫佢戴個大墨鏡
大cap帽
遮住個樣

紮埋胸最好
佢話我chisin

唔係嚇你，依家係極有可能發生，因為喺嗰度本身就係唔安全

Google search「印度強姦」就會有大量嘅新聞

只要搬至過紙你屋企就會成為傳媒嘅焦點

真係好難搞，軟佢唔受，硬就一定唔駛講

雖然我每日都笑鳩支那，但地獄鬼國嚟計，印度真係比支那更恐怖。
祝佢好運，始終有人鐘意去睇下第十八層地獄，咁參觀完，完整返到嚟當佢好運啦

叫呀媽生多個呀妹士啤先

日日俾啲喺印度嘅遊客俾人強姦到死嘅新聞佢睇 搵埋leak嘅相片同片段俾佢 日日同佢講你個閪會充滿住咖哩鳩嘅精液 會慢慢流返出嚟 有咁核突講到咁核突
佢都仲去 即係其實佢enjoy 俾咖哩鳩強姦 咁其實佢去都無咩問題

都唔撚明點解要冒呢d 險

我就唔會，去旅行只去台灣日本韓國

咁核突我又講唔出

根本佢哋國家嘅男人個價錢觀都唔正常，佢哋認為強姦唔係咩一回事。

可能俾人捉住
留喺印度過世

仲鬼生到咩

老豆都死咗

根本就日日都有
差在唔夠轟動所以冇新聞

屌 個個教撚完你 你又做唔出 咁佢俾人姦關你撚事咩

請埋我陪佢去
利申白淨靚仔到時掛住屌我唔會搞你個妹

Sorry巴

認真問

叫佢識當地女仔(最好係d 大學生，背景較好)
有個照應係咪會安全d
叫佢去d 交友app 識

我諗你都係盡量留住佢好啲
唔希望巴打你又少咗個屋企人

準備定防狼噴霧，防狼警報器，帶多部後備手機。

女仔對呢啲設備唔反感既，應該肯帶肯用，叫好過冇。

你好想俾喬寶寶吊咩

應該有呢類嘢
上次去nepal都有

唔去夜街點算去過印度？

我都唔知佢本passport喺邊
同埋我屋企人關係係自由
唔多興管嘅
可能係咁縱到佢咁

啲女人就係咁撚戇鳩，見到人地得就以為自己都得。見識又少，俾人熔咗都未搞清發生咩事。

有無睇之前外國有單係有條女比4個姦殺左
同你妹講下個就係你

其實邊到佢唔肯
跟團已經係折衷既方案，一人讓一步
唔肯就唔比去

港女養唔熟，越講越要做

佢成日去啲落後地方
又留過學
可能係咁覺得自己見識唔少

Natural Selection
由得佢去死。
呢個世界總有啲人認為自己會受到特別待遇，啲衰野唔會發生喺佢身上。

嚇唔到佢嘅
佢好大膽

我諗都未必,除非你識嗰個係女版印度甄子丹
仲有,app後面可能係個男人喺度扮女人,到時你一去到揾佢就玩撚完

可以試下
work&冇比人老強可以係連登出篇文

留名等你個妹見報

如果我個女話要去，我一定話要同佢斷絕父女關係

我都有諗過呢個問題
叫佢識咗人後開cam傾計

不過又怕佢搭上咗d 犯罪集團

咁你話有勸吓佢

咁就等12月新聞報道講

「香港女遊客被在印度被輪姦」

唯有

咁去印度咁危嘅嘢係人都勸啦

平時就話唔管/管唔到啫

你以為印度冇風炮？

男殺女姦，你自己搵下新聞，唔好以為有人陪就安全

你封得幾多個窿

咩叫風炮

其實有無巴絲去過印度？認真

最易出事就係呢啲。
怕事嗰啲一定唔會去呢啲地方，就算去都會萬事擔心而好注意自己安全。
樓主妹應該會係去到當地想體驗嗰度人嘅生活，去啲窮地方落後地方，一見有事發生就走出嚟抱不平..............唔敢再諗

叫佢睇「哥布林殺手」啦

佢唔係果d 會勁post ig 化行大眼仔喬裝女仔
都話係文青氣質feel

係呀好like歷史嘢最憎食買玩

訂咗機票酒店未？

剛剛係google完﹕由印度犯罪紀綠局數據顯示
印度每3分鐘就有一起針對女性的暴力事件，每22分鐘就有女性遭到強姦，新德里更被稱為「強姦之都」。

咁你細妹打算去幾耐呀？當佢去一星期就有10080分鐘﹕
佢有3360次暴力事件抽獎機會。458次遭到強姦嘅抽獎機會

有人陪都死啦 印度
人地興幾個人以上輪姦
你得果兩丁友
識當地女仔都無用啦

我諗佢就算出左事都唔會話你知

呢
把係細炮

一人射兩次囉，加上夜晚可以屌返你個妹補數

人地就係想俾南亞佬姦
睇開啲啦

訂咗，下月出發

早排有單好似係一男一女
男既打到半死
女既想走比人捉番去男既面前
再輪姦個女
最後唔知有無殺埋

所有費用佢自己比？

比人姦小事
殺先大獲

應該係成班酒店職員夾埋落藥跟住被輪姦，七月先至有一單同類型

有

佢死硬了搵定第個妹

去8日左右

果亞為主喎，我唔識d 印度地方名

咁無法,當無左個妹

貞操帶幫到你

你細妹咁大食中意玩呢味
介紹佢比我 等哥黎滿足佢

係啦當然

你話我霸道都好，我真係會收起佢個passport同身分證

米咁口賤啦

幫佢買重人壽保險，受保人寫自己
第時比人姦殺完有錢賠

認真答：
真係錫佢既，叫佢咪撚去啦。
之前youtube有人訪問過，
佢地個邊既男人唔覺得強姦有咩問題，
甚至係覺得女人抵死，誘惑佢地

連呀婆同有愛滋既都搞，
一個東亞女仔獨自去同送羊入虎口冇分別
等比印度狗強姦

你呀妹好撚蠢

同佢講你要死你事
等你老母百年歸老無人擔心到時你去飽佢

比我都會，寧願一世嬲呢個亞哥都好過任佢去比人輪姦。

比人鎖係地牢做性奴，從此不見天日，直到80歲

無用 有等候期

真心 我會撕爛/收埋佢本Passport
無論如何都唔會俾佢出境

男人去都驚
你呀妹仲要1個
晚晚報平安有鬼用
你唔平安個日已比人女女女左
一世都唔洗報

最驚就係咁

丹麥女遊客在新德里遭遇輪姦

HARI KUMAR, ELLEN BARRY2014年1月16日
在新德里，法醫正在勘察一處案發現場。一名丹麥女子稱，自己在這裡遭到了輪姦。
在新德里，法醫正在勘察一處案發現場。一名丹麥女子稱，自己在這裡遭到了輪姦。 Reuters
新德里——德里警方周三稱，一名51歲的丹麥女性說，她在新德里市中心被七八名男子用刀劫持，遭到輪姦。此前，她曾向這些男子詢問回酒店的路。

\r周三夜裡，警方宣布，已經逮捕了住在新德里火車站的兩名男子。警方稱，這兩名男子是「無業游民」，並表示，他們藏匿着從這名遊客那裡搶來的財物，包括一個眼鏡盒，一台iPod及耳機。德里警方的發言人拉詹·巴加(Rajan Bhagat)說，這名女子當時住在廣受背包客歡迎的一個區域的酒店裡，她對警方稱，周二，這些男子把她帶到火車站附近的一個偏僻地點，對她實施了多次強姦。

\r這名女子下榻的酒店的經理說，她周一從泰姬陵的所在地阿格拉抵達德里，並打算於周三上午離開印度。

\r由於擔心對酒店聲譽造成影響，這名經理拒絕透露姓名。他說，她大約晚上8點半回到酒店，並讓酒店前台報警。這名僱員說，在與警方和丹麥大使館工作人員一直交涉到清晨之後，她乘坐她早上的航班離開了印度。

廣告

\r 新德里電視台(NDTV)報道說，這些男子從下午4點到7點對該女子實施了侵害，在這之後，該女子回到了酒店。巴加說，這名女子拒絕接受醫療檢查，警方正努力搜集其他證據。

\r丹麥駐印度大使弗雷迪·斯瓦內(Freddy Svane)證實，確有一名丹麥居民周二報案稱遭到強姦。

\r這次性侵事件發生前的一年裡，印度全國對性犯罪問題展開了激烈的討論，觸發這場討論的是2012年12月一名23歲理療專業學生在新德里遭強姦一案。受害者當時與一名男性朋友坐上了一輛私營巴士，此後遭到強姦，並被犯罪分子用金屬棒毆打，最後由於傷情過重死亡。由於這起事件引發了公眾的憤怒，印度議會增加了對性犯罪的懲罰力度，該案的四名罪犯被處以絞刑。
\r儘管印度警方錄得的人均強姦犯罪率低於許多發達國家，但一些專家認為，由於許多性侵事件並沒有被舉報，實際數字要比官方數據高得多。

\r根據印度聯合工商會(Associated Chambers of Commerce and Industry of India)的數據，2012年的這起輪姦案發生後，到印度旅遊的人數下滑，在案發後的三個月，女性遊客減少了35%。

\r在此期間也發生了遊客遭遇性侵的案件。去年3月，幾名男子強姦了一名39歲的瑞士遊客，並襲擊了她的丈夫。案發時這對夫婦正在露營，他們當時是在騎行穿越印度中部的中央邦的旅途中。涉案的六名男子後來被判處終身監禁。
廣告

\r據當地媒體報道，本月早些時候，一名33歲的波蘭女子報案稱，她被一名的士司機下迷藥並強姦。此前，這名司機主動提出把該女子和她兩歲的女兒送到德里。

\r在另一起案件中，一名18歲的德國女子對警方稱，她在前往金奈（舊稱馬德拉斯）的火車卧鋪隔間被性侵。高級警官西瑪·阿加瓦爾(Seema Agarwal)告訴NDTV，儘管該女子在案發幾日後才報案，由於時間太長已無法獲得醫學證據，一名比哈爾邦男子已經因為與這起事件有關而被逮捕。

叫佢咪撚去咗1個禮拜
係上個禮拜先知
佢就話plan咗半年機票買晒唔會唔去

寧願佢憎我

想認真答定真答？

果阿果頭叫做ok，因為唔太鄉下。不過小心印度好多騙子，先同你扮熟之後就帶你去餐廳或者舖頭，之後禁錮你咁囉。唔好頭HOSTEL以外嘅人熟就得。

至於強姦果啲？如果破左處就冇所謂啦，享受下就得。

你只能夠祝福佢俾人姦完後, 仲留得返條命

著長褲 長袖衫
係reddit識定堆鬼妹 或者識定d local女仔
男既基本全部都想屌閪架啦
果時去到好多人問有無帶女朋友黎

其實冇咁危險的，正如你去美國都唔會諗被人一槍射死先啦，係咪？

不過總有人中咁解。

佢都係咁話，話果亞唔同其他印度地方
我話咪又係成街印度佬
佢就藐我話我唔識嘢

你惡夢未完
比佢平安歸來，佢肯定仲大條道理繼續去

所以你唯一希望係你阿妹比人姦
又好彩無插人走得甩
先可以永久解決

早排有個鬼妹話咩要向世界分享佢嘅音樂 去到啲落後國家 實際邊到唔記得 最後又俾人姦又慘死
其實啲女去啲咁嘅地方係對人有信心定對自己個樣有自信唔會有人搞佢?

咁撚倔強
你咪由撚佢囉
條仲又唔係你
叫又叫咗唔好去
又唔想做到咁絕

D 女人玩瑜珈成日去印度朝聖 真係笑而不語

喺reddit 識定堆鬼妹
都係好嘅建議
謝巴打

你可以當自己無左個妹
一個咁矮既女人 一定係姦殺

其實由機場入境嗰刻開始已經俾人監視跟住會採取行動

話時話佢有玩yoga
雖然應唔係好狂熱果隻

(印度+牧師)印度四名牧師組隊性侵婦女

關高定矮事咩

你陪垕去得唔得啊？
印度，真係有人陪都唔敢去

唔得啦

同埋好老實講
我肯陪佢都唔會肯

買重佢保險, 印度佬強姦之餘好興殺埋, 尤其係單身女遊客

啱哂 你叫你老母喊哂口 夜晚又唔好瞓坐喺梳化嚇下你個妹
同佢講呀媽無咗老公 而家個女又要去咁危險嘅地方 擔心到瞓唔著
佢咁都仲要去咁無人性就由佢做咖哩飯

最恐怖啲人會殺人

咁樣仲容易出事，因為要首先假設嗰度啲人全部都係信唔過。

認同 去呢啲地方同自殺無分別

去啲主要景點城市，唔好去咁偏僻，著衫唔好咁曝露，盡量去多人嘅地方

佢話會住hostel盡量識啲外地旅客一齊玩有照應喎

唔知係氹住我同老毋先定係真

同埋我無住過咩hostel，乜真係一定識到其他人一齊玩 ？
"其他人"信得過咩

立即屌佢老母啦 一手撕爛機票
再一巴車埋去

你姓陳？

著衫唔好咁曝露
呢樣我放心嘅
佢唔係啲姣婆

no,乜事

呢個真，HOSTEL好易識到人，又可以一齊玩，同埋都信得過的，HOSTEL係成個印度至安全的。

準備定身後事

最要小心係俾人呃 真係全街都係騙子
佢地重會識多國語言
衣著要全包 咩都唔可以露

機票依家唔係eticket咩
仲點撕爛

岩呀 求其google下都一大堆例子
問定佢身後事想點安排啦

一堆人有男有女 都試過出事
仲要一個女仔自己去

呢方面我諗佢去柬國nepal有經驗
同埋佢都知india 應更危險會小心財物嘅

全身渣牛油

有單野
自願被姦都比人殺
驚你反口捉9佢地

每日搵一單印度強姦 姦殺案貼上你地個家庭gp度 貼到出發當日 佢唔驚你老豆老母都驚

都係嘅，果度以前係葡國統治，不過回歸左好多年了。可能佢會見到他日香港嘅影子，咪就係成街支那人囉。

之前有段片特登搵個女仔去印度做實驗
之後camman影班印度佬眼神
屌你個個都如狼似虎，睇下幾時搵機會姦左你咁

咁希望佢有經驗同帶眼識到hostel 好人一齊玩啦

唯一覺得可行啲又幫到佢嘅

有個fd case 同你細妹都似 又係想去印度個面玩

請樓主keep住更新此post，
好想知樓主個妹比幾多個人姦左幾多次，
或者有無返到香港

點解d 女仔都唔識死

我就一定唔會

你講嘅一定唔靈
賤口

因為你係男人？

係我無興趣

唔清楚 佢執意要去 總之日日俾說話佢聽啦 等佢有壓力 你家人點睇依件事

識係會識到 肯開口就得 信唔信得過其實睇運 咁點都好過街果班騙子小小
但安全唔會特別安全 係叫做多左人 唔係一個人囉
之前新聞出事 都有幾單係hostel 識一齊出街 之後一齊出事

不如你搵下有無巴打同你呀妹一齊去啦 就算俾巴打食左都好過俾南亞
我有預感你呀妹咁樣去 好大機會上毒果頭條
之後訪問受害者呀哥講 “已經叫左她唔好去”

吓...
佢應該係性格開朗
英文又好
hostel識慣人掛(我唔知佢去nepal係咪咁識人去玩)

唔想佢俾巴打食喎

其實你客觀少少睇翻人均強姦率，唔係咁高架咋。始終個國多人，自然會多案件數目。

佢去過落後地區應該ok，唔洗太驚啦大佬

我老毋梗係唔開心又擔心啦

靈唔靈好快就開估啦，到時記得更新就得

早排唔係有新聞 就算係醫院都被人姦咩
個醫護同其他男人輪
佢地要姦跟本唔洗等夜晚
姦完再殺左去跟本唔關夜唔夜事

都話咗係會成班職員夾埋搵目標，所以話搵邊間酒店都冇用，因為人哋鎖定目標就根本走唔甩

除非你係外交官

咁你個fd點勸個妹

點解啲妹咁撚鍾意去印度

仲有，睇熟騙案大全先去就得，來來去去都係果啲招式

建議樓主直接轉換心態
先叫全家而家一齊當冇呢個妹存在過

如果佢返到黎就當多左個失散多年嘅妹
返唔到黎就正常過生活

比一大堆印度新聞佢睇啦，點解唔比連登仔屌左先比佢去

唉！

咪癲啦

勸都勸左 死都要去
咁有咩計
望就望比人老強算 唔好話野埋d性病 更加唔好話無埋條命而且算好

我唔肯定啊 所以我先confrim下係咪我個fd黎

睇到張相我第一個諗法係班印度佬會斬左一隻腳解鎖之後先姦

你屌左先 等佢知道比人強姦咩滋味 就唔會想去

希望樓主可以阻到個妹唔好去
講到佢多仔溝唔差，但去到要比班禽獸強姦已經好心痛

唉咩 我都識好幾個女士去完南亞都冇事，唔好下下俾太多負面新聞影響先得

btw去過，唔鐘意，成街都係人，果個國家令人感覺好煩

收埋佢passport你又做唔出。不如你做下資料搜集，睇下佢行程邊度唔安全再同佢傾下啦，你連佢去印度邊度都唔知，對佢黎講冇說服力。

自己屌左先 等班阿叉食你正手閪

之前youtube有條片係玩一個女仔係印度市中心行既偷拍 係叫d女仔要小心
錄個d街人個樣
你揾下個條片再俾佢睇

俾d表現 西鳩佢臉

咩識到人 有男性陪都係on9
你估姦人個班少人
你幾個男陪住條女都照姦到
除時綁住迫你睇

其實如果佢唔講我哋知去印度仲好
有時諗
起碼依家唔駛擔心

而家呢情況 無得唔想喎
無巴打陪 99%俾南亞食 1%平安無事
有巴打陪 50%俾南亞食因爲巴打唔夠打 1%俾巴打食 49%平安無事
你陪 50%俾南亞食 1%俾你食 49%平安無事

你揀邊樣？

漏咗致死

你直接攞假陪佢去la

先近親相姦

我唔識溝佢d仔炸
識嘅話會叫佢哋集體阻佢去

買定安全套比你個妹

好過比人姦到有性病/有撚左

報定警

留定名先

記者朋友

強姦左你個妹先，唔係就下一個港姐冠軍

咪由佢去囉 路係自己揀

佢藐我嘅

我只識去日本台灣韓國佢藐得好緊要㗎啦

係喎，樓主一家陪佢去
同個妹講如果佢一定要去，就樓主同老母一家一齊去，當家庭旅行。
唔得就唔比去。

收埋本passport咪得囉

唔好呢味喎

都唔知佢本passport喺邊

洗撚識人咩，塔一塔公共交通工具都比百人斬

輪姦
強姦
呢2個結果都算好 起碼仲有命
一陣俾人賣左去做性奴或者 玩完再賣器官
屍都搵唔返

留名等結果

小心tuk tuk狗 全撚部呃人 講好價先上車
屌又要驚佢帶你唔知去邊
同埋唔好寄存d行李係鋪頭度一定屈鳩你
果時要兇鳩報警又頭也不回

仲有要極度well planning
因為試過到埗係德里 夜晚晚搭架tuk tuk屌佢老母咁岩條司機話酒店有muslim既節日 禁撚左人入去 我唔信專登搵個警察問 佢話因為佢地會亂鳩咁搶野同破壞

係條街驚到媽閪 緊住去到tourist centre仲閪 上網睇左好撚多呃鳩人 搞到凌晨被迫比成千銀美金 去第二個城市訓一晚 咁就流夜坐佢架死人私家車 中途個司機不停咁釣魚...

總之印度係好撚痴線既國家 無做好超撚好既準備都唔好去 帶得錢多又仆街 帶少錢又應付唔到特發野

老實講我真心祝你個妹去到俾人姦，唔俾人姦下點會知錯

打針有無打埋避孕針

你真係擔心佢咪做下research囉，勸唔到佢取消行程，都幫佢度下邊度安全啲。你問連登仔六成都係叫你姦個妹先

去前一日拎咪得囉，都係放背囊手袋架啦
唔通鎖銀行夾萬咩

佢話佢plan咗半年
我諗well planning掛

好幸運冇被殺嘅話都會係咁樣

你係男定女 ？

btw 剛把連登呢個post 條link post咗去家庭group
佢未讀

一定係比人搞大左個肚 借機話去印度比人因姦成孕

吓，即係做強姦練習？你睇得av多

同意係痴線國，我覺得自由行去冇事翻來嘅，應該全世界自由行都冇難度架啦

唔make sense喎

貞操帶

又睇咗少少印度文化啦﹕有人嘗試研究點解印度有咁深嘅強姦文化。
1）冇女權撚，女性係男人附屬品
2）著短褲就係預咗俾人搞，著短褲等如周街勾引人，咁俾人搞就係合情合理。連好多警察法官都認同這邏輯

仲有幾點﹕係同普世價值觀有勁大分別。有研究做過問卷問過印度人佢地普遍認為﹕
1）女仔同你微笑，代表他是随便的人。
2）女仔飲酒，睇演唱會，就是不正經的妓女。
3）如果女生願意同你晚餐，那是默認女生同意發生關係。
警察法官都認同咁嘅文化，所以就算有法律都係告唔入，唔會理架

加上係地獄鬼國更加唔好講法治

跟蹤佢

你太笨
佢要去你阻止唔到，你依家只會令佢反感

btw冇咁多強姦的，唔洗太過ff

買定啲防狼嘢畀佢啦 最好當然係用唔著 好過要用嗰陣身邊乜都冇

但係亦都唔排除會激嬲啲印撚 姦得仲金

其實我明點解有人想去印度。印度係個色彩視覺上會帶來衝擊嘅地方，特別影相會好靚。而且佢地文化係好特別。

我仲係中學雞時成日去圖書館坐低睇啲攝影師印度相集。

返正題，有多個男仔去都係有危險，當住男仔面強又試過。識多個女仔，一條女有危險，但兩條女又會引到人，我都唔知係好定唔好既方法。

上面有人講得啱，萬一佢去完無事，唔知會唔會再去，你真係擔心成世。

係咪同nepal ，柬國好唔同？

你會唔會去一個人去非洲大草原玩幾日? 講左咩你自己參詳下

Keep起唒佢d護照證件咪得

Hostel識到人機率係幾高

今次都擔心啦諗唔到成世咁遠

難為我老母

唔通同人唱自己比人輪左

咁弱智 由佢啦 出事唔好返黎喊

你陪佢唔得嘅
唔好講咩無假放無錢
你有心想佢無事就即刻買機票陪佢去
再唔係買個gps植入佢個身到
第時俾人姦殺左都知條屍喺邊
咩人先會咁大膽單拖去呢啲連初生嬰兒都唔放過嘅國家

你估淨係屌閪咩

印度究竟有咩咁吸引非去不可

可能係生多個呢

可以幻想一下
如果你接受到你個妹比幾條又黑又污糟又臭
嘅印度鳩塞入閪窿 屎忽窿 同個口

個頭髮反抗到出哂汗一撻撻
喊哂口 但已經比人屌到反哂眼比唔到反應
個口塞住碌鳩更加係出唔到聲

班人都可以起勢咁屌 好似屌緊個假娃娃咁
已經內外都係精嘅時候
仲有四五個男人除哂衫褲係隔離揸住碌鳩排隊
下場一係有bb 一係死 可能有性病 心理陰影唔知

如果你咁都接受到
就繼續持堅唔用強硬手法阻佢啦

請問可以點柯尿

你自己姦一獲先，睇下佢驚唔驚，唔驚咪由尻佢囉

我係男 一中學畢業就去左十幾日
無自遊行經驗 一黎就打大佬
仲有熱心帶你路果d又係好仆街 煩撚足你成日 又帶你去d小學參觀（屈你捐錢）又去佢屋企 （買佢堆死人茶葉，垃圾當古董賣）又帶你去d廟到隊大麻（成堆和尚定咩一齊隊）
總之熱心既人都要有少少戎心
不過講真正常人係幾好 一堆小朋友既homeless見到你好似明星咁會迫你係咁影相 個個走埋黎會撩你傾計 扼手咁
仲有無咩事都唔好係街去廁所 基本上唔係人去 除非大商場

樓主真係好撚廢

用強硬啲既手法都唔肯

抵你有個弱智呀妹

唔知點強硬
唔通禁固佢咩

佢知我哋唔俾佢去
依家連幾號去搭邊班機都唔肯講
只應承去到保平安同埋去到先俾個 hostel地址我哋
話驚依家比我哋上網同佢cancel

收埋你呀妹本passport咪得

你就咁單方面同佢講佢點會理你
試下大家平心靜氣討論下去說服佢或者畀佢說服你

利申:去過印度 可以討論下

男定女？
有無去果亞？危唔危？

去食晏先

叫佢香港買定sim卡
去到買又要等一日先開通到
出事都無人知

可惜嘅係，你收到第一個訊息就係求救。

屌你仲掛住食晏

去過印度
真心只有未去過印度既人會覺得一定會卑人強姦
只要著衫正常
何為正常係tee 長褲就得
驚卑人強姦不如驚卑人呃哂d錢好過
一街都係騙子
如果一個人去唔係唔得
最好自己一個人去過旅行，唔係台灣呀日本呢d
如果唔係都唔係好建議自己一個去
最好9.00後唔好出街喇
9.00後無人女會係條街到，你出左卑人姦既機會好大
仲有飲水最好食樽裝水
坐車坐uber 好平
又安全
想慳錢坐地鐵都得
但就真係好迫好撚迫 又臭又多汗既呀叔

痴撚線國家黎
強姦唔洗講 同佢講唔好當KOA 唔係印度
一鳩樣架咋 啲人都係咁污糟 咁變態
唔好以為著短褲就唔暴露 你叫你個妹日日著長袖都未必得 一睇你個樣係亞洲人仲要一個女人咁就色心起 仲要係koa啲小城市 一百percent老強你
同埋去koa十居其九都坐佢地啲火車
同你個妹講要坐最最最貴嘅class
因為最貴class已經幾污糟 叫其他class 真係臭過屎坑
仲要住hostel 添 真係唔驚啲同屋住嘅人老強你
印度冇4星嘅酒店基本都唔係人住

不過算啦 你個妹咪一樣去 比人老強都希望佢有命同唔大肚返

利申 經常要去印度做野出差
佢地對外國人嘅樣同眼神係好唔同 特別係女人

男
冇去果亞 去咗New Delhi同Jabalpur
兩個男人去都覺得危險 已經盡量提高警覺性
除咗戇居每日都畀人呃錢冇乜事發生
但男定女都絕對唔建議一個去

返到香港當贏

夜晚成個喼推去後樓梯或者收埋
最多冇左喼
成屋扮唔知/出哂街熄電話
飛機起返先返黎

或者偷偷收起佢銀包張身份證
夠鐘攝入佢d書底 房地下
是撚但總之由佢自己搵

其實一個正常國家 無論人地著咩野 幾點鐘 飲咩食咩搭咩都唔應該被姦啦下話

高登連登講到口臭
女BB 100歲阿婆 男人 動物佢哋都夠膽強姦
有時唔止強姦 輪姦殺埋都機會都幾大
就算男人係隔離都會隊冧佢 再姦個女
你仲夠膽比佢去？
一係叫佢變性做男人先去啦
唔係仆街唔好喊

佢去邊個城市?

根本就唔關日頭夜晚定著咩衫事

買定棺材

有邊個女仔明知危險都去架

屌 其實咁岩你無比人強姦
去過都覺得強姦唔出其

比呢個post佢睇

D差仔姦唔到你個妹咪殺左先姦囉

做好心理準備 搵定殯儀館資料

建議佢臨飛前一晚/日，直接安眠藥收佢皮

咁就變成係自己訓過龍

你都識講喇”正常”
不過我想講強姦排第一唔係印度

唔準 佢上機前一日收埋本passport 身分証 歡樂卡 車牌同學生証 睇佢去到邊

留定個名長期跟進

嗱, 樓主冇咩錢就借貴利, 請個檢驗過冇性病嘅印度佬跟住你細妹, 一出機場就捉佢去強姦一次, 咁你細妹一到就衰咗應該又驚又盛, 就會即刻返香港, 咁佢就唔駛死又唔駛比人輪又冇惹到病, 只係比人姦咗一次, 有命返香港應該已經係最低傷害.

最驚係佢比人一姦就上癮, 仲開開心心咁要繼續個行程....

理閪得佢咩咁撚蠢 死左佢仲好咪撚阻住

屌咁岩強姦出左新聞姐
井底之蛙
咁未卑人強姦個d係米要出新聞
成功無卑人強姦呀Ching

只有係亞洲人就色心起
所以話印度真係好危險

冇左身份證可以出境 麻煩少少姐
剪passport 又驚個妹藐佢
藐你兩野就驚
個妹俾人瘋狂洩慾就ok

建議樓主阻唔到佢去 就陪埋佢去啦如果唔係當少咁個妹
我見好多韓國人都會幾男幾女咁去

你出左卑人姦既機會好大 重點 姐係會比人姦
唔洗理8歲定9點

假膠味濃

算啦 睇你阿妹都係弱智諗野不切實際果啲
咪俾佢去 冇事咪好彩 俾人姦左咪當個教訓

你出街都有危險喇
唔洗理8歲定9點
唔好出呀

由佢去囉
當無生過

其實佢真係想被人強姦

數學好差 千祈唔好比佢掂投資野

冇撚腦既港女係要自然淘汰緊啲架喇，睇開啲啦

咁個口唔洗要啦

再次證明你阿妹弱智

你搵返係印度平均每日有幾多人俾人強奸/殺害（明面上果啲）

可能你呀妹個樣避孕呢？

講左咁多都係咁就冇辦法啦

咁就等12月睇吓邊一日新聞報道會講

「香港女遊客喺印度被輪姦」

格式應該會係咁樣

香港女遊客獨遊印度被輪姦 手臉留有咬痕

印度再次發生駭人輪姦案，一名香港女遊客在酒店慘遭落藥蹂躪，警方周三（19日）拘捕6名男子，當中包括酒店經理及導遊。被捕的導遊表示，事主是自願與他性交，但數小時後卻發現她躺在酒店房間的地上。

慘遭輪姦的女事主年齡21歲，她獨自一人在果亞旅行。警方表示，事主周日（16日）被發現時全身赤裸及不省人事，她的手臂及臉上更留有咬痕。警員證實，事主曾受到性侵，她因服用過量藥物而留院。

印度每日至少發生110宗強姦案，連遊客亦不能幸免。一名日本女子在北部被的士司機強姦。另一名20歲的加拿大女遊客則在德里被旅館東主強姦。

認真，你不如請假 陪埋佢去。如果唔係有咩事我怕你一世後悔點解當時唔陪埋佢去。

洗唔洗幫你啊妹練習下

尼泊爾犯罪率真係唔算高，真係冇乜新聞講外國人係尼泊爾被強姦。
唔同男女比嚴重失衡。尼泊爾係寡婦大國，女嘅多過男，男嘅仲要死得早，唔洗好似印度咁將強姦合理化。

印度男多過女好多、尼泊爾女多過男少少。加上男嘅死得早，佢家人可以賣寡婦俾其他男人。

24小時跟住佢唔好比佢岀發啦
報平安有閪用咩
就算佢打黎同你講比人輪緊
你救到佢咩?

你老母叫你過馬路都要睇車喇
咁係米驚告呀

寫定遺書

印度性侵及強姦案頻生，西孟加拉邦一名3歲女童周一（5日）疑遭人利誘上巴士強暴，5歲兄長乞求男子放過妹妹，惟對方不為所動。他跑去找母親求助，並在多名鄰居幫助下打開車門，但受害女童已身受重傷，現正留醫；警方事後拘捕一名45歲抹車工人。

兄長

每22 分鐘有一單強姦

一係咁啦
我抵諗啲
我陪你阿妹去
你出錢就得啦

難分真與假

再講
我驚告人9點唔好出街咩
我叫人最好唔好9點出
閱讀理解呀Ching

去印度做肉便器
最好叫佢唔好去，太危險

保護?
大把情侶男嘅比人拖埋一邊打
仲要睇住條女比人輪
到時真係睇av咁睇

你陪佢都唔一定保護到佢 囉

一係夜晚潛入佢間房....
唔係姦左佢先

熄9左佢鬧鐘 到時冇得賴人
有set密碼就冇計

洗腦囉 雨革之後好多咩追夢果類型既思想

#追夢 搏盡無悔 年輕 文青
再唔係就呃like:
#看看這世界 獨遊印度 原來世界那麼大

如果樓主個妹真係想去嘅
唔好怪連登仔無提醒過你
你睇呢段片啲男人幾撚恐怖
樓主係要咁左膠唔阻止佢
到時出咗事冇得怨人

認真等佢去前半日收埋佢啲證件

咁多呢啲野分分鐘命都冇

老老實實 我認真 叫佢俾人姦果陣一定要配合 保返條命仔

當地女仔都俾人姦 照乜鬼野應

有事唔通同佢講咩...

好撚型
咁鐘意呃like咪比佢體驗下比人強姦咩感覺
勸唔掂就由得佢 廿幾歲人唔洗為自己負責？

佢鍾意俾人老強
唔通又話你知咩

Goa 係南方旅遊地方 好多外國人 算安全

你個妹攞硬2018達爾文獎,安心上路

好好陪埋佢出發前嘅日子啦
要好好珍惜啦

其實有冇諗過佢就係想試下俾人姦?

幾個月前去左
叫佢盡量6點開始搵車返酒店 7點前返到
同埋去啲熱門城市 唔好去啲偏既
咁都應該ok

果亞算唔算僻？

有冇遺產
有就寫埋遺囑
同埋查定，姦佢唔死，入院後，你點樣去接應佢

睇我個名都知我唔出街啦 洗撚你講咩
所以咪撚去印度ok?會比人姦

咁香港咁撚多癡線佬
深水埗咁多南亞裔
尖沙咀咁多印度佬
你唔好出街呀
一陣會卑人雞姦
我宜家就真係警告你
咁你係米都照出呀
咁俾人強姦係米意外呀
九唔撚答八

師你老母hing咩 on9港女

叫佢寫定遺書

有事都唔會拎返出嚟講啦

明白你係想提醒同畀recommendation樓主同佢個妹 係好事黎
你講得啱 騙子問題的確嚴重好多
但係咁唔代表強姦問題就唔嚴重
同埋第一
人地明明就係quote返你講既野 係你自己話9點後畀人姦既機會好大
宜家講緊機會率既問題 你又喺度講咩出街都有機會出事
唔係求其搵個例子就支持到你講既野架 你仲要寸柒柒
第二就係 你打啲字真係好難睇 乜撚野米卑驚

你估人地有冇百合匙

我一定唔會俾佢去，寧願你嬲我成世都唔想你成世唔開心

四眼柒大陸婆喺INDIA變索女人人𥄫？

咁我個妹一定索過個四眼婆

有啲女好enjoy俾人姦 好似你個妹咁

唔夠人講話人港女

吊你咩

強姦大國

幫佢買重人壽保
自己做受益人
Un un腳等收份首期

完全諗唔明去果度為咩
睇泰姬陵? 睇果條屍河?

平時香港有印度佬行隔離都臭到仆街啦

佢話主要去果亞深度遊

你屌咗佢先

條裙短到係膝頭就會咁, 好恐怖

殘體 但希望樓主一定要睇曬

你搵定幾十個南亞狗去強姦佢先
等佢打定個底

有腦都唔會去啦 比人姦真係抵撚死

自己屌左先

未見過鬼唔會怕黑

THX
我SEND去群組俾佢睇

我有個fd係印度人來，佢話孟買就最安全，首都德里就最唔安全。如果你一個女仔去d鄉下地方實唔安全，夜晚唔好出街就梗噶喇。

唔會

咁仆得街啦
即係去d偏遠村落,叫天不應叫地不聞果隻...

仲有衰d講,姦已經係好好嘅結果
睇新聞都知,通常都係先姦後殺

死咗都算
半生不死先含得撚

叫brother日日夜夜同你個妹操定先
等佢有個準備

可否幫我問下果亞點？THANKS

講閪咩 你咁on9
你又話去過印度唔會被人強姦
叫完人9點最好唔好出街
自撚相矛盾

你同阿媽生未得

放心 一定被人姦

乜你咁核突㗎啲思想

講真啲人咁變態 打完姦 姦完殺 姦唔到實唔俾你好過

咪由佢比人姦
佢一個堅持要去印度
其實都係尋求緊比人輪姦既快感

佢可能想試好耐呢

唔反抗任姦既我諗班差仔唔會殺佢既
最多姦返一頭半個月就放佢走

又幾有道理

叫佢做定最壞打算既心理準備
比人先姦後殺

其實仲會出新聞都偷笑
就咁一去不回
樓主連個妹係死左定比人當緊肉便廁都唔知

報左個d就話知
冇報個d你地點會知...

我覺得物兢天擇，適者生存姐，你個妹咁撚蠢

之前有單 當哋情侶 個男俾人打 個女再俾人拖去姦殺

個男再自殺

咁又唔一定
屌完驚你報警
霖埋再算啦

其實同蠢無關
係大膽唔識死

同埋對果亞好有興趣咁喎
一生點都要去一次之類咁

佢話果亞係比外國人chill嘅地方，比孟買更加安全。佢話去果度嘅話完全無問題，只要唔係德里就得

請睇清楚

Search 左陣
都放心得過既
好似係旅遊城市 多外國遊客
不過最緊要真係佢自己alert 啲
同埋真心6點鬆要開始返去 會突然天黑得好快

佢係去比人深度遊

係個心口到紋定 free rape咪得
咁佢地會信你係真心想比人輪姦

買定D套比佢 真係比人姦果陣希望班印度佬會用

唔好咁啦
果亞其實有乜好？

咁最理想嘅情況就係佢差啲俾人姦，唔係嘅話佢冇事返嚟只會覺得樓主你係見識少嘅on9仔，杞人憂天

可能佢就係一心諗住去到 有得爽
無諗過有生命危險

俾d強姦到死既新聞佢睇下

叫佢夜晚行一轉深水埗先

樓主陪唔陪到阿妹一齊去？

2個台灣女人去果亞
見下面D留言又無話危險

其實睇你講啲野都唔覺你好錫你個妹咁
係錫既就收埋佢pastport再放番幾千蚊比佢咁佢都冇野好講

唔想生野到時咪生仔囉

等睇樓主等個妹去完返翻嚟之後嘅報告
如果返到嚟嘅話

陪唔到...

講真又唔係話極錫
但都唔想佢出事咁囉

好似未見過香港女遊客係印度被姦殺
如果下個月出新聞
我諗應該會見到樓主個妹

買重保險
有咩事都係個心意

橫掂都係去比人女女女
不如益吓巴打先啦
話唔定仲有貼士添

毀佢容先

印度強姦殺人新聞要幾多有幾多，佢係唔信嘅都無辦法，一係同老母講如果個妹係到堅持去嘅就麻煩斷絕關係先，反正一個女仔去得呢種地方真係可以當生少個

試吓同佢傾吓有無朋友陪佢一齊去？
我覺得去都算 但真係唔好一個人
尤其印度依啲鬼地方
有咩事真係無人幫到你

其實都係一個投資機會
樓主 有無興趣 攪個團購
我有興趣join

L
累人累物

等我都要猛刨果亞嘢

叫個朋友一齊去俾人姦
邊個會去

佢本來一直話無
依家話盡量搵

搵唔到真朋友都喺香港台灣D FORUM睇下有無人陪

不過唔知樓主阿妹咩樣

如果係Catgirl咁樣都應該安全嘅...唔100%

其實暴龍姐無話唔會被人強姦
只係唔一定會被人強姦
的確印度比其他國家危險啲
但係咪危險就一定唔好去呢？

你查定家人點樣去收屍/姦唔死去醫院搵佢，點樣搞先算啦

大膽唔識死咪即係蠢囉

八號波去游水都係大膽唔識死
38度去行山都係大膽唔識死

咁都係大自然一種淘汰機制黎嘅

你宏觀D去睇就ok架啦，唔洗話難過定點

吓，梗係唔係咁核突啦
中上㗎

你個妹幾大，咁on9，真係唔好去，我之前同我個印度friend去，住係佢屋企，一個禮拜都唔夠，就有人貼街照，話自己個女唔見咗

俾人姦都唔係最悲慘

中肯

睇完上面遊記, 個結論照做, 搵多個伴啦, 安全d, 萬一肚屙/病左都有個人照應. 我上年去完, 印度真係想像中咁奇怪.

個人結論：印度不適合女生一個人自由行。真要去的話，建議結伴同行（有信的過的肌肉男更好），別太窮遊了，住好點吃好點，要不參個團？在印度旅行，有10%以上機率會吃壞肚子，有50%以上機率會遇上不愉快的事情。在印度，女生如果夜晚不出外，白天只去人多熱鬧的景點，不去荒涼的地方，穿長褲，不穿裙子或性感暴露的衣服，遭遇不幸事情的概率還是比較低的。

咁個Ass同口 點好？

佢話會努力搵伴

針佢打齊
住HOSTEL炸，都算窮遊

ANYWAY THANKS, 你係男定女有無去過果亞？真係咁靚咩

唔止你細妹，好多港女係唔識死。

係香港女權撚太勁，太過保護主義，佢根本唔明其他地方嘅文化同危險。

連一啲自我保護意識都冇，剩係識諗洋腸好味，旅遊區當然比其他區安全，就會覺得周圍都安全。夜晚又去飲酒之類增加自己食洋腸機會。

啲港女就嚟癲到去回教或伊斯蘭嘅國家著泳衣架啦。

係child登問呢啲真係晒氣

既然阻唔到佢去 咁叫佢學自衛術
叫佢隨身帶武器傍身

奇諾自己一個女仔旅行的前題係佢準備好隨時打架
係唔安全的地方做好隨時拔槍殺人的覺悟

住間正常靚酒店啦

驚佢比人分屍點樣搵番齊d手手腳腳好過啦

無架啦
當少左個妹

以為香港治安好

就覺得無世界都係
自己都唔係多睇新聞啲人

仲覺得大部份人都係好人
果種入世未深恐怖過啲強姦犯

P.S 差唔多情況 唯有跟埋去

一個人去 要做好冇左個阿妹既心理準備

仲有屎眼 兩隻手 同把口

樓豬聽收屍啦

我有個女性朋友話去印度公幹，我正係同佢講：買保險寫我名.

叫佢帶貞操帶 想俾人姦定俾人殺
不過臭雞點忍到無閪屌丫

樓豬:個人無事咪好囉 無事先去到旅行架嘛。。”
阿妹:我要去印度！
阿木老豆：我買Indome俾你吖。”
阿木：“我要去印度。!”
阿木老豆：“加多餐百里香
阿木：“我要去印度！”
阿木老豆：“但你尋晚差D死啵？”
阿木：“我尋晚如果去印度，我使炒？”
阿木老豆：“你去印度死咗啦。”

佢就係因為去左NEPAL 同柬國大膽左
但其實印度點同...

口交

男既殺 女既姦

你叫佢咪撚傻啦
去到印度 一定要飲樽裝水
重要而家啲樽裝水未必安全
然後唔出日街有用咩？
佢地當街當巷禽你架
邊個會出聲？無姦埋一份就偷笑啦
所以成撚日都話 港女無腦
唔出夜街就得？ 間酒店分分鐘都係黑既

我係絲打
之前工作關係去過印度班加羅爾
住香格里拉酒店 冇出過酒店 淨係落去餐廳食下野 酒店做spa之類
返到房發現有錢唔見左 但酒店就全部人一齊否認
最後都追唔返
認真 印度人係真係好癲 佢地係會一齊去包庇對方
我係一個治安咁好 咁高星級既酒店住都有呢啲事發生
我對於hostel真係冇乜信心
對於自己一個女仔去 我真係覺得係搵命搏

利申 去過nepal 兩個女仔even著短裙出去係完全冇問題 啲男人唔同印度果隻 唔會眼甘甘不懷好意咁望你
比起印度 Nepal既人係純樸老實好多 印度真係好多騙子
去過nepal冇事 唔代表你可以自已一個女仔去印度

加上 你個妹咁年輕 入世又未深 佢未必有足夠能力去應付突發事件 又或者會唔夠戒心 以為人地都同佢一樣心地咁妹

巴打 如果我係你 我一定會用盡方法唔俾啊妹去
收埋passport又好 斷絕關係都好 唔再同佢講野都好
要去唔係唔得 但可唔可以唔好一個女仔去呢
遲多幾年等有人一齊先再去唔得既on9???

樽裝水我諗佢會飲
佢都知當地食嘢飲嘢要小心

又唔想強權,又話無假無錢
咪由佢比人姦囉

香格里拉都偷$?
咩世界

嘩，你真係好驚喎無出過酒店

我CAP咗你呢段俾佢睇

好，我再諗下點阻佢，THANKS

咁我真係無假無$呀馬

買條泰國出既假鳩防狼底褲

咁咪由佢

真係唔好俾佢去，反面都係咁講，我住係我印度friend個屋企，一個禮拜，已經有兩個女失踪

其實佢係唔係想乜人攪先去？

因為我男朋友唔俾
不過正常我都唔會出 因為印度人係癲 唔知佢地會做出啲乜野

吓，邊有咁多女俾佢失 ？

同佢講咁想去既話一係就跟團
點勸都係要一個人去既話
我會剪爛佢本passport

我自己未去過印度
但聽過屋企人朋友（女）當年兩條女一齊去印度做backpacker 住果啲乜鳩嘢hostel
寒酸啲果種 跟住聽到有人敲門搵佢哋 佢哋死都唔開門又鎖曬門
跟住望出街見到有啲電單車係樓下似係等佢哋 最後唔記得點樣走得甩但都嚇到佢哋魂飛魄散
住hostel 個host 可能都係鬼
印度依啲強姦大國真係無嘢無可能
尤其見你係亞洲女仔更加係佢哋杯茶

屌 你細妹係咪你黎架 你咁撚蠢既
住酒店都唔撚安全架傻西
成班都叫你叫個妹咪撚去
你就重要諗
印度班契弟要禽你有好多方法
淨係你日常生活飲水
你都要好小心，就算你阿妹淨係飲樽裝水，
支水一放底行開左唔跟身，你就要成支扔
然後重有食野呢？ 重話住hostel
去印度有錢咪安全 無錢預左比人老強啦

聽到都心寒
我SEARCH緊GOA D HOTEL睇下有無D 可靠D

住香格里拉都唔安全啊巴打
死左條心啦

留名等睇結果

佢今次冇事返嚟 之後就會越嚟越大膽

sor，打快咗，一個女人（約18歲），一個細路女，係我個friend啲鄰居

唉 呢D 垃圾國家，香港應該禁人去啦

我男同個女仔fd去, 淨係去左北印d城市, 果亞冇去到,
印度係一個好神奇既地方,
如果有伴一齊去, 去睇下都幾好.

住hostel 唔算窮喇, 佢有d旅館環境重差重便, 主要食同行唔好貪平,
最怕食到肚屙, 吃左一次睇落冇咁乾淨既鋪, 2個人都中招, 好彩帶夠藥
如果佢要搭火車, 起碼要買2A, 多遊客坐

等死，叫佢立定遺囑先，你再買重佢保險

佢都有話過話搭車同食會盡量花多D $
住就平D

好撚恐怖

絕育

就係個啲所謂去過無事 真係害鳩死人

可以準備收屍

我覺得係邊方面都要用多啲錢保護自己
住都可以俾人入屋爆格強姦再捉走你做性奴
講真一條女 一條印度佬都可以夾走你啦

鬼妹經歷

真心叫佢豪遊啦 印度洗唔到咩錢

你姦佢一次先

咪講埋D 畜牲嘢啦

講真 老強都事小呀
返唔返到黎香港都成問題。。
touch wood 講句
如果你個妹唔差既話，成班印度佬實捉起佢慢慢玩啦
到時一係殺埋 一係就做幾十年性奴
所以比著我 無論反幾大既面 我都唔會比佢去
可以試下軟既先
喊得出就喊 用老母黎打感情牌
真係唔撚得 真心要收埋passport之類嫁喇
最多比返機票酒店錢佢
就算從此一句說話都唔再講都好啦
為左佢好一定要咁做

無相 完全無討論價值

老實咁講
唔好怪d人口唔口賤
根本全世界都知呢d國家無乜教育文化
強姦打劫好正常既事
女人真係去得就預左人強姦
只可以話你個妹真係弱撚智
但你呢個啊哥同老母連剪爛證件都唔敢仲弱智

btw 有d人係真係要犯下錯先知死

無用架，啲印度佬癲架

我老母係擔心嘅

但佢唔係果D 乜都喊晒嘅老母
依家只係一味勸

果到D淫賊不分年齡, 見到D未發育既口靚仔, 都會走埋黎抽水

你估我想俾相你哋視姦咩
為佢著想梗係唔俾相

同埋印度人真係好鍾情啲亞洲女仔
覺得佢哋好正 而佢哋係畜牲嚟
真係唔敢想像一個女仔去會點

同埋印度太多唔同種族嘅人，有啲真係好重視習俗，唔講得笑

點解會覺得姦完就算，會有命翻黎
屌完就虐待到死啦

Send to her

佢唔係唔知...

樓主真係好垃圾

連登:你搵強硬既辦法阻止佢啦
樓主:果亞個邊點
連登:一係妳收起佢個passport啦
樓主:果亞個邊點
連登:再唔強硬少少真係冇左個呀妹架啦
樓主:果亞個邊點
連登:就算去都搵多個人,唔好住hostel啦
樓主:果亞個邊點

屌你老母咩

你話我垃圾都無計

係呀我認

俾錢佢去歐洲啦

啱先望左陣, 真係強烈建議要睇
好多親身經歷
地方又污糟, 飲水沖涼都會感冒發燒CLS

唔係$嘅問題
佢係想去GOA

你個妹重要d定你份工重要d

真係擔心到咁的話，no pay leave你都陪佢去啦？

否則就聽天由命。你個妹都係成人了吧？作為一個大人佢應該要為自己負責。

就算不幸出意外，其實你都盡佐力勸啦，有d嘢喺命中註定的。

冇用 封左個西仲有口同屎忽

我一陣放工會睇晒

衣家邊做嘢邊喺度留言

耳仔？

叫佢識個印度仔帶佢去玩
一嚟慳酒店錢
二嚟有local男人照住無咁易岀事
三嚟比一條印度撚入好過幾十條

仲要去goa，我真係祝你好運

其實陪佢去都做唔到啲乜啦
撳住你, 係你面前女女女你個妹仲加慘
最好都勸佢唔好去

有冇你地講到咁誇張呀

三

強姦就預左啦 但問題係有冇命番黎呀 咪以為印度佬咁簡單會放你走先得架

有，我自己去過

生咗出嚟個Daddy係邊個都唔知了

成日上香港新聞
未計無上新聞同無報警嗰啲

姦唔到怕會殺人啊 嗰啲人唔係淨強姦咁簡單
姦殺都聽唔少

有冇俾人老強 又唔聽見有香港遊客俾人姦喎
不過呃錢同地方污糟就知

為工為錢 明啦 咁你都無必要開post
邊樣嘢輕重都未識分

有命生到先算
好記得當年女醫科生果單

睇左咁耐，其實樓主咁廢乜都做唔到又唔敢做，不如由佢
講咁耐都無意思，料就係晒度

認自己廢有咩用？對件事有咩幫助

定其實樓主就係個妹

真係唔撚明D垃圾國家都咁多人去

我自己係大學識到local,去印度，去咗佢屋企住，真係見過有人係條街搵女

根本有冇人陪都係99%比班蝻食 上面都講左啦 成堆男人陪都出事啊

巴打講乜都話邊有咁誇張，你都唔覺誇張咪俾佢去

咪係 就咁用把口勸得掂就唔洗上黎問
最直接又可行阻住到佢去
咪剪/收埋passport 又話唔想
咁你想點

比人姦事小 最怕先姦後殺 命都冇埋

整濕佢個妹 就可以成舊滑出來了

阿妹有無去過緬甸呀？
緬甸都係落後又可以體驗文化嘅地方
啲人比較樸素同善良
相對比印度安全好多

返工緊要定個妹緊要呀，冇假冇錢咁嘅藉口你都講得出，如果你個妹比人女女女左唔多唔少你有份做成

冇架，一係就眼白白睇住佢去
一係就真係硬碰硬 反哂面都要
就算兩兄妹冷戰一段時間都好過睇住佢比人溶左

其實都講左咁耐
去得都預左奶野
唔比佢去一定係最好既選擇
天知地知連登仔知樓豬你都知
而家只不過係睇 樓豬你有幾重視個妹
真係緊張佢既 無論犧牲d咩 放棄d咩你都會阻佢嫁啦
反之 你乜都唔敢做既 唯有希望以後多個侄仔 而唔係少個妹啦

問題係都唔知本PASSPORT喺邊
佢依家知我哋強烈反對
唔肯話比我哋知EXACTLY邊日去

之前講過下個月 ONLY

講到咁仲有咩好講 要死唔通唔比佢死

呢啲女仔通常都懶係與別不同
硬係覺得獨遊呢啲落後地方好型 睇唔起啲人去日本韓國玩
你愈叫佢唔好去佢愈要去
如果唔係燒passport 都應該阻唔到佢

咪鬼理佢，唔受教訓唔識死，你個妹幾大呀，咁on9

20幾

唔怕同你講，當初我個妹想跟埋我同個local friend去，我個local friend 都叫佢唔好，你話我有冇誇大，仲要20幾，真on9

叫佢去夜晚去一轉深水埗/重慶大廈體驗下先囉

最慘係佢唔覺得自己ON9

Rape is the fourth most common crime against women in India.

Why India's rape crisis shows no signs of abating

俾D英文source你個妹睇, 希望幫到樓主

個frd似catgirl 都比班印度佬摸身摸勢

仲話個妹中上

佢買咗去印度嘅機票了...

吓

THX
有心
我都睇下先一陣

其實都唔撚明點解D 印度GOVT 唔會正視

咁耐都冇人講 同佢買番幾間公司既旅遊保 買到最貴 一份100萬 買番四五份 fatfat了

迫佢剪短頭髮，剪到男仔頭咁短

買件扎胸內衣迫佢旅行要著，迫佢去旅行著得中性化d，例如黑白長tee，牛仔褲，波鞋

去之前打定避孕針，買定防狠器傍身
扮成男仔咁，加埋呢d應該會安全

見到有留言屌樓主唔肯犧牲去救個妹
我覺得而家唔係犧牲唔犧牲 佢幾愛個妹既問題
佢妹咁大個成年人自己揀既 要阿哥去幫佢承擔？
我知一家人唔係咁計 但阿妹又有冇諗過自己屋企人感受
係屌都屌呀妹啦

同佢講明今次旅行無得著靚衫化妝扮靚，純觀光，無得show off 自己嘅存在

唔化妝同用布包住身體隱藏身體線條
再著鬆身衫，唔好著熱褲同緊身褲，唔好露頸 胸 背 肚 手臂 腳 腳趾

樓主，咁多位巴絲比哂意見叫你收／撕passport你又話驚影響兄妹關係，叫你陪佢去又話冇時間請唔到假，諸多藉口。
你個妹係聽人勸就唔會要你出上黎問意見，你點搵新聞／點講佢都唔會聽，唔通你認為你重可以用把口勸服你個妹？
口講不如行動，寧願你先下手為強等佢去唔到，唔好到事後先黎後悔。

扎胸內衣我都打算叫我阿媽買俾佢

中性LOOK？佢話佢都會剪短先去

on9

你個名
Btw 印度佬無人性
連男仔都會俾人雞姦

類似tb果種打扮

唔係呀化

姦殺

認同，自己揀去，有乜時都好怨，我自己覺得被人老強嘅人好值得同情，但佢就抵死

你叫你父母跪係到求佢一次，如果都唔肯，真係當冇生過算。
一個置親人擔心不顧的人，冇咩必要維持關係。

個妹要去體驗生活 你理撚得咁多姐
到時真係出事 都係一種人生經歷黎
好心你顧掂自己先啦
既然佢咁大決心要去 証明呢趟旅程對佢好重要 你不如俾多啲鼓勵佢好過啦

垃圾國家，極度歧視女人，仲去

買定人壽

MUMBAI (Reuters) - He was lured into a room near where he played cricket, a man then shut the door and window, and raped him. That‘s what a 14-year-old Mumbai boy told his mother from his hospital bed last July.

The boy died soon after, killed by the rat poison he consumed after the assault, according to details described to Reuters by his parents and police.

Even men are raped. They are also not safe from the clutches of evil predators who rape and torture them. After the nationwide uproar over the Kathua rape case, another horrific incident has come to light - this time in Ghaziabad.

A 17-year-old student was allegedly sodomised by five men, who also inserted an iron rod in his rectum, in Ghaziabad‘s Modinagar, the police said on Saturday. The incident occurred on Thursday when the teenager was returning home after leaving his motorcycle at a repair shop.

一個死咗一個俾五個男人輪

呢d垃圾國家我男仔都唔撚會去

去過印度。
去返城市啲既地方，大街小巷唔好入，
一般7,8點後街上都冇野睇，所以8點前都唔好行街啦。
衣著方面基本唔好露腳，唔好低胸。
Good luck

淘張記者證 拎腳架相機

個文化係咁，無辦法

90阿婆都照姦

痴撚線有冇咁撚飢渴呀

Thanks,你有冇去過Goa?

下個月頭條等睇

catgirl不了

支國13億人口, 周街痾屎痾尿都係個別事件

一個人去2個人返

我都好明白樓主的狀況，邊個想自己個妹出事。
如果搵唔到PASSPORT，我應該會收起哂佢的銀包提款卡信用卡身份證，等佢冇左銀根去先。
必要時，真係必要時，換門鎖都要。

收埋佢passport ，唔俾佢去

goa 近海，有5個講語言，幾靚:，不過同時都有幾多走私

常講語言

堅決啲咪畀佢去，就算今次去完冇事佢只會更加覺得自己係啱，之後第2次，第3次... 總會有瀨嘢嘅一日

樓主姦左佢先,等佢有定心理準備

幫佢開發咗先

反面同個妹人身安全咁都唔識揀 仲話想阻止人去
咁小事都唔識抉擇
宜家唔係齋講強姦，分分鐘未必會返到黎 為個妹安全而反面一世都值得

唔想樓主以後後悔，明明係可以做，自己能力範圍內嘅嘢，結果因為唔想 唔夠膽而害個妹一世 自己諗

保得住條命當執翻身彩

其實香港好多人都怕死，有自我保護意識，所以問題不太。

如果係去旅行嘅話，唔係跟團就係幾個一齊去。

所以一般問題不大，最多人被偷下野，搶下野，呃下錢抽下水。

男一個人去冇問題，女嘅話有伴都冇咁大風險。

麻甩佬去當然唔會比人姦啦，雖然有可能
一班人去互相睇住，比人姦嘅可以又減低咗。
從整體數據去睇，出事嘅可能基本唔會高。

但佢細妹中咗好多出事嘅條件。

1)一個人

2)事前唔識人，去到 hostel 先搵伴，(唔好話印度人呀，任何國籍嘅人係青年旅社飲大兩杯做乜都冇仇報)，可能佢真心想搵洋腸咁就冇野啦

3)會走出正常旅遊區

咁中咗以上幾樣都未必會中，但增加咗可機會率。

但出事上嚟真係冇人理佢同救佢，就算佢係hostel 識到幾條洋腸，洋腸會同佢一樣行程，當落單時已經被捉走，困住係唔知邊到玩三穴開發。

樓主細妹就係知印度多強姦案先咁想去咪阻住人喇

樓主個妹準備比狗屌了

你諗下
如果你呢刻唔阻止佢
就算佢今次冇比人姦
佢會覺得, 你地講印度咁危險, 其實都冇乜大不了姐
佢下次就會想去下Syria之類果d戰亂國家
去得愈多, 出意外既機率就愈大

上網睇果亞啲沙灘好似好出名 佢唔會諗住着兩塊布就去曬太陽呀嘛？

btw 建議樓主喺google搵果亞遊記 然後直接pm臺灣啲blogger問佢地好過啦 你喺child登問呢冷門地方點會有人答你

戰亂國同伊斯蘭地方佢應冇乜興趣

而家淨係知道樓主個妹去完之後，特區政府應該會有「黑色旅遊警示」㗎啦

又或者到12月就會喺呢度問，點樣搵到入境處嘅緊急求助電話之類

點解仲有人會想去印度。。。
睇外國綜藝，電視台一定會盡量全男班去拍
而且印度人好鐘意影相，鳩影個隻，
自拍就會行埋黎r影相
好撚危險⚠️

去旺角換moon 400有找

樓主話唔知阿妹passport去左邊
唔知幾時起飛
咁不如沒收佢電話啦 佢咁叻咪有錢買過部 買過部之後再沒收佢

唔想佢出事 但又因為冇錢冇假
咁樓主你就要堅定啲 唔好俾佢去
唔好再係度問人果度安唔安全 點可以安全啲 著咩衫紮胸之類
唔好假設你會阻佢唔到

老老實實 佢要出國喎 點會阻唔到 passport 身分證 電話 錢 行李 是但拎走一樣都得啦
我就唔信你同你老母話要同佢斷絕關係佢都照去旅行

樓主搵班兄弟姦左先

樓主真係好撚癈
而加講緊你個妹條命
同我講唔想影響關係 一向都自由
軟方法又試左 得返硬方法
一句講曬 唔做就byebye
都唔知你係咪真係諗住保護你個妹

早排係咪有條港女去伊朗比人屌到反艇？

好

剪撚咗本Passport啦

想比人姦又叫唔聽咪由佢去死當生少個 第日分身家都大份啲

鬼有身家咩

果亞呀，成班連燈仔。識條柒咩。

由於以前係葡萄牙殖民地
全島7成人都係信天主教
加上烏迪比州的酒收得超低稅同可以公開賣酒

成的島勁多俄羅斯遊客

btw :果亞的海灘係我去過最靚的海灘

兩老份身家少個人同你分咪幾好

咁你去過啲沙灘都幾唔靚

咁係咪安全d
天主教

你將印度強姦既新聞印哂出黎做剪報 再比佢睇

齋姦唔殺當佢贏啦，可以點呀

你喺屋企打佢一身先
佢頂得順咪由佢

樓豬冇得救

其實大家已經不斷同佢講千萬個唔好去既理由
佢只係想聽支持果亞係安全既理由黎說服自己其實俾阿妹去都ok

唔再曬口水了 樓豬好自為之

一句講哂 樓主係廢既 樓主個妹係智障既

俾佢去一次佢就唔敢再去

我會果斷整爛佢本護照 個個你個妹黎 我寧願佢嬲我幾個月 好過佢辛苦一世

咁又唔好 咁又唔好
咁你咪唔好理個妹囉

叫你陪 又話無錢無假
根本就無心

係我就點都陪住佢去啦

佢想比人輪姦都計啦
就係

去個exchange當自己係留學生
交流生only

可能你個妹想過去試下多P，雜交，輪大米.

陪埋去 可能俾人迫要姦自己細妹或者俾人姦埋

去之前強姦佢一次先，等佢有個心埋準備

一世人一次咪由佢囉
反正唔會有下次

揾定醫院

我幫你插實佢個西
唔比其他咖哩腸掂到佢

搵個靚啲既女仔陪佢去

姦到變臭西

俾你講中，exchange咗一年去德國

其實伊斯蘭地方普遍安全過印度, 除非佢係要走去行緊仗既地方

俄羅斯屌起人上黎仲勁過咖喱佬
仲要呢度地方無皇管
姦得仲大力過咖喱人囉

想再安全啲就搵多幾個

其實你吖妹依類女仔到底諗乜

傻系

同佢講盡量收番錢,咁咪唔算強姦

想比洋腸屌廢事講出聲姐

俾我屌下先

其實作係咪想去比人姦下咋

叫佢買多幾份保險
受益人係你

黎 嗌叔叔

食定避孕丸啦

隨時比人先姦後殺

大陸都冇印度咁恐怖...
至少冇聽過強姦幼兒的新聞...

無啦 問定佢身後事想點搞
有咩心願未了好講埋

洋腸

帶定幾個安全套

你個妹仲細 襯仲後生 緊係要周圍去下 唔係既話點完成千人斬

除左買定保險先 都無咩野可以做啦
樓豬你去都無用
人地兩三個印度佬都ko你啦

老老豆豆
其實Nepal 係好多人去ebc 行山,治安起碼唔差
同印度比根本無得比，印度差成十幾倍
住hostel 識多d 人 多照應? 你想識人姐 人地未必想
其實其他人住hostel 未必想識人, 可能部份人為左平, 所以先勉強住,佢地未必想識你個妹，
老老實實，如果一定要自遊行去，不如你暗亞地跟埋佢去啦

好耐先有一單?
係一日好多單~
差在有幾大單~
有冇報到嗰單~
啲印度狗強姦啲印度妹肯定冇人會報~

啱呀，佢地真係識柒，成堆人只係開口埋口強姦，根本乜都唔知。

根本冇佢地想像中咁危險，而且樓主阿妹都去過柬國，應該有翻咁上下自由行技能。杞人憂天就唔洗啦，叫佢小心啲，唔好信印度人就得。

我真係好憎印度人，全部同支那人一樣，一有機會就騙騙騙騙騙騙騙騙

上次定期性侵幼稚園學生, 最後家長被噤聲不了了之果單, 唔計??

你請一排假陪佢去唔得咩
或者幫佢搵體驗團 幫佢報
你都講佢係搵唔到人陪 唔係一定要獨遊個種

咪撚傻啦，你個妹點會唔知印度有幾危險
佢擺撚到明係想食咖哩腸

即刻同你阿妹買份保險，受益人寫你名，唔夠錢既話我同你夾

裝條假撚落去，叫佢扮人妖

mola mola

叫佢唔好化妝出街囉

唔知喺邊 咁你搵過未先？
有無入佢間房摷佢d櫃筒呀？
有無趁佢沖涼搵下佢個袋呀？

問題好明顯唔係唔知本passport放左喺邊

既然阻止唔到，就叫佢戴定個子宮環先好去～

樓主個妹on9

推個妹去死

唔知喎...
可能果期冇睇新聞~
但老實講大陸真係冇咁L誇
印度佬真係痴L線...姦完重要覺得我姦咗你係你光榮咁樣...
呢個國家真係唔好去...

我老母原來有摷過，失敗

港女始終係港女

狗改不了食屎

同個當地女仔一齊比人姦到屍都無得剩

你又知佢唔想比人姦

紅模泥封西

正常d la 正常女仔你估狗公咩
多仔溝佢佢好揀擇

屌到穿

呢d地獄鬼國，鬼佬去都話唔搭掂
我同過尼泊爾d人共過事，佢地成日會接觸印度文化，佢地都話好危險唔會去
同佢講巳經唔係小唔小心問題，去得預左比人強姦，可能命都冇

佢貪果度有咩玩？

大陸係冇印度咁癲, 但都冇你諗到咁好
果間幼稚園好似仲要係私立, 高學費, 係北京嘅幼稚園
前幾日都有單高鐵獸父搞女新聞, 因為對方係老豆, 所以無罪

字裡行間睇得出樓主好戇鳩
比哂新聞你睇 同埋講埋個人經歷比你知都唔撚信 「下有冇咁危險呀」

莫講話3,4歲俾人姦呀 佢哋連百歲呀婆都唔放過呀

叫定你個妹做定心理準備去俾人輪姦啦

有好多撚俾佢玩

佢未見過鬼係唔會怕黑
而且個結果唔係佢一個人承受得起
基本上去得就預左會出事
不過你阻得一次，又阻唔阻到第二次先
佢諗唔通都係無辦法

仍然係果句

12月睇新聞報道講「香港女遊客是印度被輪姦」

我只係唔太想接受事實
唔覺危險都唔會開post

撕爛本passport
你扮色狼cosplay姦佢一次

如果你呀妹着熱褲代表願意俾人奸
唔係我講 係之前印度有訪問既人講
如果勸唔到 記得萬分小心

咁唔通去印度俾印度佬擴闊西隧咩

叫佢去重慶大廈行兩轉先

咁佢不會儍到咁著
之前佢話㨂12月去就係唔想咁熱

一個無事， 九個有事

一個女仔去得印度預左比人姦

係錫個妹就收左佢本passport
比佢怨你一世都好過真係出事
依d先係做阿哥責任

至少要能力範圍內保護到佢
講唔掂數就來硬
冇情講

被人老強唔好反抗，反將佢地一軍，可能仲有命翻黎

同佢講
去左唔好返黎
唔想屋企有個比蝻姦過既臭女人
跟手掉曬佢啲野出街
再同你媽講當生小個

係怕佢出發前唔返屋企瞓
去好姊妹家避

睇係 怕個妹嬲你
定係 個妹俾人強姦

如果係錫個妹既
我理撚得佢點諗
唔好咁左膠話咩自由人權啦

你應該係開post問有咩方法阻止到佢去
上面教人 咩識鬼妹 識當地人果d
收收皮 唔好害人
跟本連當地人都俾人強姦

屎眼

佢要佢比人姦，你都管唔到佢，如果你同佢一齊去，可能佢俾人姦，你俾人分屍

嗰度係男權國家
如果喺大城市或者冇咁迂腐
不過窮少少同埋偏少少就好難講
強姦機率真係抽籤咁抽

九過有事 一個有事都死啦

我情願係連登仔錯
其實印度好安全
都好過真係去左出事

等睇新聞

你覺得搵佢個好姊妹容易d, 定係飛去印度搵強姦你個妹條友算帳容易d?

女仔去印度預左俾人姦殺

要弱智咪由佢試下囉

叫佢自己睇，睇完仲敢去都冇計

去嚟做乜？

想破處？

去個度玩定俾人玩

首先唔好著得咁暴露，然後既然佢執意要去，上網睇定點樣防狼。刀就運唔到啦，買個小巧又硬身既電筒/警報器比佢啦，將來去其他地方都有用。同埋搵定當地警方同大使館既緊急聯絡電話比佢，有咩事起上嚟，佢都知到要搵邊個求助。
Ching 盡人事，聽天命啦。

（真係緊急都要搵男朋友ac點醒你阿妹）
身為女仔 我工作需要都去過尼泊爾同埋印度
兩個地方真係好唔同
尼泊爾d人善良好多 真係一個女仔出去都冇事
相反印度真係唔同 喺飛機上面都已經俾人視姦緊
就算你乜都冇做 佢哋都會色心起 包到糭咁其實佢哋都會想搞你
想去體驗文化 真係要諗清楚
有啲嘢冇咗就返唔到轉頭

真係好心痛唔想你阿妹有事
過來人身份希望你俾你阿妹睇到回心轉意唔去

印度小五女生反抗強姦 慘遭割喉挖眼刺死

2012年的巴士輪姦案，過程中有六個男人輪流傷害並強暴受害人喬蒂。她試圖反擊，咬了這些攻擊她的人，結果這班變態的禽獸極之殘忍地傷害喬蒂至死。攻擊者被捕後表示，發生這場攻擊是喬蒂的錯。「被強暴的時候她不應該反抗，她應該保持沉默地讓強暴進行，便不會受虐至死。」

教佢防狼術跟本on9
一個女人練博擊 一世
都唔一定夠一個正常男人打

仲要港女vs印度佬

巴打 有乜叫你阿妹揾我問多d 都得

佢地條撚都臭過屎

我提都冇提過防狼博擊 點解，因為我知冇用

個警報器一響即刻成村人出嚟排隊

我冇諗得佢好~成日見啲ON9大陸佬一言不合斬人...前排個巴士佬更加經典...
講真...樹大有枯枝...人多有白痴...變態都係同理
只係比率上印度真係好L誇...

定係偷偷地有男友一齊去

勸又勸左佢都仲要去咁佢都有曬心理準備，我勸你都係死左條心當少左個妹做心理準備算

睇到咁上下出覺得樓豬係假膠
邊會有人連燒passport呢啲可行性最高嘅嘢都駁返人
重話自己無假無錢陪唔到人去，工 > 家人

其實條撚樣只係曲線搵存在感。

家陣唔係講緊個海個同環境姦鳩個窮撚麻甩MK 仔。

可能佢想証明果亞啲人同谷精上腦嘅印度人有分別，但佢冇提足夠嘅理據

印度有大量地方都充滿長久被殖民歷史，一樣都好多遊客。

快快手介紹個連登仔比你個妹，搞大左先

講真，個妹咁大個人點會唔知道危險，但佢仲要去點解？因為佢覺得自己可以應對到啲人危險一個人冇問題，而你地一直唔比佢去，一直同佢講危儉，你地有冇尊重過佢？有冇諗過佢係想証明自己，唔想比你地覺得佢細路女，可以照顧自己咁做？好明顯你地成家都冇尊重過佢，你驚佢被人姦定係只係得把口，你連抽時間陪佢都唔肯，屋企人緊要定係錢份工，如果佢真係有咩事，你地都有責任

你姦左佢先

警報器同蜂鳴器唔同既，有啲係用嚟報警同追蹤GPS位置，唔一定會尖叫
同埋強姦犯揀對象通常（唔係百分百）都揀易得手既目標，如果你揸住枝行山杖、伸縮遮呢啲可以用嚟攻擊既武器，就有「比較麻煩（先可以得手）」既感覺，機率相應下降
當然最好就唔好一個女仔去啦 點解佢要咁堅持

佢咁想俾人姦就由得佢啦

算啦，佢想比人姦你都阻唔到架啦，唔通你綁住佢咩

答撚完佢都仲係on99咁問
樓豬接受到自己個妹咁樣就得

慎入

唔好話我口臭
但等睇上新聞

接受了就不是強姦

樓主你冇家教

憑你呀妹，就可以合理推斷你全家都係咁上下

下 我點無家教呀

你地個個都肯為咗個妹去旅行去拿無薪假？
同埋唔係間間公司年尾都可拿無薪假呀

最重要係佢唔會肯比我陪去
依家唔係佢驚想搵我去作伴
係我哋唔想佢一個人去
明唔明啫你地究竟

ANYWAY都多謝各位提供唔同嘅WEBSITE同埋意見
趁仲有時間
我同老母會夾佢冷靜再好好傾下

軟功唔受硬功佢更唔受，一向係咁

學定整咖哩招呼印度妹夫👳🏿‍♂️

唔明呀屌你老母
個妹死咗會生過個
工比人炒咗就人生已完
不過算，反正都係假膠

強姦＞輪姦＞碎屍＞肢解＞火燒＞人間消失

你中出左先 咁咪無事

出發前一日報警話佢偷野 等佢出唔到境

同連登仔練習左先
克服左個恐懼就唔怕

先下手為強

仲有其他位

叫佢cosplay去啦

開cam都唔穩陣啦
女人就無壞人咩

吓，咁我咪報假案

我係印度過來人，其實冇你想像得咁危險。
果亞可以搵 Satntana Guest house 住，果到有好多日本人好nice 可以係果到組團去玩

日本人係guest house嘅owner?

臨出發收埋佢本護照或剪爛佢

係呀 同埋佢有當地印度人係果到做野都好nice 會幫你幫車飛呀機票呀果啲

好多唔只輪姦，仲割埋頭

好，我pass俾佢。

果亞同其他印度地方比，係咪安全d?我妹係咁講

同埋叫你個妹唔好出咁夜街 9點幾好番屋企，同埋周街會有人撩佢傾計，叫佢唔好同人地講住邊，又唔好亂去人地屋企，因為當地人係會nice到請你上佢屋企

果亞好靚，係東南邊相對冇咁危，同埋旅遊區

我諗佢都唔夠膽夜出街

佢又係突登要冒險果種人

注意下邊間殯儀館服務好D

已解決，此post 已完

等我姦咗先

睇黎你個妹唔信危險架喇
我地轉角度。

介紹個男仔佢識,
等佢為左拍拖, 為左條仔唔捨得去

佢享受比人姦

直接答你: 係呀!, 真係堅持要去, 佢又無伴的話. 咪請無薪假陪佢去攞, 重點係妹>>>份工.

攞唔到? resign信一封俾公司(必要時賠一個月糧俾公司即走都仲得). 當放下假, 過佐年再搵. 工可以再搵, 阿妹只有一個, 邊樣重要D一睇就知道啦?

仲有,佢都2X歲了, 應該要為自己行為負責, 真係唔聽你講出佐事. 都唔係你責任, 你已經做哂你可以做的事, 唔需要自責. 你阿妹一心要冒險冇人會阻到佢.

利申: 我做果行長期唔憂冇工做. 反而係行頭長期缺人.

佢有同仔噯眛緊
照我所知

我個行頭唔同你呀

可以試下喺底褲內夾棵椰菜花
去到當地即刻食避孕丸
最好帶埋事後避孕丸
咁就萬無一失

準備定帛金,出事機率好高,走之前好好搞一場FAREWELL PARTY,未必返到黎

推佢同人發展
問佢出左事俾人姦左, 人地仲會唔會要佢

你一係就保住個妹，一係就保住份工，自己揀

剪佢passport ，身份証

啲女人就係咁賤骨頭㗎啦由佢去啦、盡做阿哥嘅責任提佢帶定幾盒家庭裝、食定避孕藥、比人姦果時唔好反抗就得、命仔要緊、平安保住條命仔返黎就夠、興幸佢港女要喺香港揾條毒撚埋單唔難

你攪咁多嘢試圖阻止佢去而又阻止唔到、咁好彩佢又無事返黎、咪反比佢串話咗無事乜乜乜 已後更唔聽你講呀、因為佢好彩過一次

香港地真係好多溫室小花
以為全部人都好似屋企人咁好
一個教育低 男尊女卑
俾人先姦後殺再姦都唔會有咩問題既犯賤國家
都不顧身邊人 硬係要去 你直接俾佢睇個post算啦
你話小錯就俾佢自己試下撞板學翻識
依家講緊分分鐘跟一世既陰影 甚至命仔都會無埋
都唔識保護自己 不負責任

日光日白強姦點小心法？？

我仲盡緊力嘅

就算佢12月1日出發都仲有半個月勸

佢唔肯講邊日出發

佢又只用電話上網，屋企個電腦無佢搵酒店紀綠

幾時飛呀，前一晚剪爛佢本passport咪得囉

都話唔肯講邊晚

邊日定邊晚都唔知

你預咗你個妹番唔到黎先啦，如果畀晒所有新聞佢睇都唔理你，佢自己有咩事嘅

剪左先，唔好理，補領都要時間

有丁點小軟化嘅
起碼我同老母話要認真一齊傾佢無再駁嘴

你真係一個好嘅阿哥
俾心機盡力啦
支持你 巴打

難得你明白我
thanks
都要多謝鬧我嘅巴打

話唔定個樣避孕呢

佢執行李你一定知啦

怕佢吼我同老母返工/出街時執

佢好古惑

買左大撚哂咩
你第時仔女買哂炭準備自殺
你係咪又由得佢去呀？

你扮姦佢一次先 咁都冇野既 咪由佢囉

除非你地返黎之前已經出咗門口，唔係你一定見到個喼拎咗出黎

另一方法就係你扮態度軟化，同意佢去，等佢放低戒心，到時一野搞掂佢本護照

叫佢買重保險

寫定遺書

出發前落佢藥瀉到佢仆街飛唔到

佢搵唔到

你強姦左佢先

做份強姦檔案剪貼俾佢參考一下

我係一個柒到冇人要嘅肥婆，連我都唔夠膽去印度呀 我講咗啲咩你自己諗啦 叫佢唔好咁蠢啦，班咖喱人形物連阿婆都唔放過㗎 見到我哋一個post都咁多人阻止就係唔想有一個女仔發生慘劇呀！傻鳩！

幫佢買重保險，唔係老強咁簡單，好易死人，買重人壽無錯

係印度邊有分靚唔靚先姦嫁
有閪就姦嫁啦
之前唔係有新聞八十幾歲都姦咩

你個妹都係試下比人姦姐
成全佢啦

點解啲女仔會咁勇敢 咁多新聞講印度幾咁危險都要一個人去。我記得有幾單係有個男陪埋個女去，個女都比人輪咗。一個人去實渣都冇

你寧願個妹嬲你一世都唔好比佢去，到事係你地成家後悔

Kaka於大學時期的1次獨遊中，於印度遇上了型仔沙發主Mr. Y，兩人一見鍾情........

P.S:“沙發客”顧名思義就是“睡別人的沙發”

可能佢目的係想嫁個印度佬呢

到最後真係唔聽咪打跛佢隻腳
睇佢點去

呢段唔比得佢睇

不過可能佢做RESEARCH時都睇左

唔會啦

打避孕針？

係咪錯重點呢

當三四歲既細路都比人強姦既時候
我諗唔到會有落單雌性去到印度唔會比人姦既可能性
就算佢個fd上次無事 就算你個妹今次去完無事
都只係代表你今次好撚好彩 唔係件事本身唔危險

如果你今次比佢一個人去 又真係咁好彩無事返到黎
下次實又巴撚閉自己一個去 因為上次去都無事
你真係要用盡所有方法唔好比佢去 唔好理強硬唔強硬
好多野一奶野返唔到轉頭 唔好做無謂既冒險

果亞邦啲殖民地建築同教堂靚到喊

你去過？

早幾年跟朋友去old goa 睇st Francis Xavier聖髑參觀過

做得女人就預咗俾人姦㗎啦

好奇有咩針要打唧

唔燒passport 都未必係假膠
對於一個廿鳩幾歲嘅人，唔通要限制佢出入境自由？
對於一個獨立個體，為自己行為負責就已經足夠

印度雖然係地獄鬼國，但都未去到一落機就俾姦、所有女遊客都變肉便器嘅地埗，雖然話冇乜事就唔好挑戰死神。

但緊有人鐘意8號風球去游水，玩極限活動，旅遊保唔包嘅一大堆高風險活動都一大堆人玩、跳傘、吊索跳。。。
莫非全都要限制？
最多咩同佢講句小心啲呀、提下佢旅行時要膽大心細不能隨便相信陌生人 尤其是在別人的地盤

講到口臭了

識享受就唔係強

樓豬奇就奇在人哋不斷比方法佢就不斷搵理由去推

依家唔係推呀
都話盡量試

仲有半個月起碼

唔駛驚 一定比人姦仲要輪姦 諗定身後事點搞

好地地去印度做乜撚野...垃圾種性制度垃圾國家

與其俾人先姦後殺不如賣大包益下連登仔5舊1Q啦

咪玩啦...

上面有個絲打用男友ac 回你 好似都有啲唔開心經歷
你有無聯絡個絲打

係酒店咪算係咁 可能有返條命仔
係街頭就..

用針線縫埋隻閪，再落d釘膠痴實佢

同佢講佢去果幾日
你阿媽就晚晚食唔安訓唔落
問佢可唔可以體諒下人心情

其實佢點會唔知老母擔心。

咁就要好認真好嚴肅咁同佢講
唔好暗示
要令佢有比較大嘅羞愧感

其實樓主點做都冇乜所謂，就算係假膠咩當下警世 post

提醒下啲港女，參觀18層地獄鬼國時要留意嘅事項。

連印度官方都承認，性犯罪行非常高，好多NGO 都處理緊印度女權問題，性暴力，強姦，買賣婦女。係一個極男權社會嚟講，女人就係用嚟搞野發洩，不論條女是否願意。仲要係一個有種姓制度，男女失衡嘅國家。

去打哥布林落單好危險。
酒店職員都未必係好人。
佢地會互相包庇，共享女女。
唔好離開主要旅遊區
夜晚冇必要唔好出街
盡量著衫跟規矩
請食飯唔止係想進一步了解，而係可以搞嘅意思

其實好簡單就可避免，就係唔好自己一個女仔去
上面都有條友 post 過個鬼妹經歷，就係當佢alone時 ，佢地個態度就變曬。

佢都知全家人都會擔心，又知道有一定危險都要堅持去！路係自己揀仆街唔好喊！都無咩野可以阻止到除非真係燒passport鎖佢係屋企

不如叫佢凌晨落一轉深水埗感受下先

叫佢食定避孕丸啦
俾人老強都唔好有咗咁返來呀嗎
手信咩

佢去果度都係想感受下人地文化姐，只係人地咁啱文化係強姦姐，無衝突既

你試下超認真扮變態
綁住佢除曬佢d衫再除埋褲強姦
睇下佢驚唔驚？
我就唔信咁都唔驚

屌到都殺人滅口架啦 何況屌唔到
嬲得濟分埋屍仲慘
其實樓主係咪特登開po跟住叫個妹睇？
定要去既就係樓主想知有幾恐佈同危險

如果你真係錫個妹，就點都唔好俾佢去，買咗機票，卜晒酒店啊都唔比
不過如果你個妹生到成個catgirl嗰啲咁就冇乜所謂

都有呢個諗法

故今午SEND 左呢條LINK比佢

叫佢着貞操帶

會用電轉

有無連登大神搵到d實拍印度強姦殺人片，比樓主呀妹睇...

等佢睇下人地印度淫蟲唔係一般人理解？

越血腥越好。

唔嚇下佢 呢d自以為是既小妹妹唔識驚

最好搵人係香港突襲佢一次，蒙佢眼搬佢上貨車 車去山頭
同佢講你係香港連自己都保護唔到，仲講印度？人地要揀你黎吊，你想走都無得你走，吊到你開花

係佢面前喊，話真係好擔心佢，動之以情 曉之以理。
不過我相信最後佢都會唔理你，繼續去

講道理唔得，動之以情會唔會ok
話阿媽好擔心，有日見到阿媽喺房偷偷地喊...講老豆已經唔喺度，唔想無左你，你大個女喇，唔止要對自己負責任，仲要對屋企負責...

約左佢周六夜晚食飯兼同老母開家庭會議
呢幾日佢話好忙唔得閒

由佢去 俾人姦完就知死

雖然咁講好仆街，但俾印度佬強，不如益下連登班金鐘老麥毒撚

強姦事小，姦殺事大

剪爛佢本passport 佢出發前個晚入房綁哂佢啲手手腳腳

我寧願反面都唔想見到我阿妹自己去死

剪passport都冇用
阻得一次阻唔到第二次
一係你叫你阿媽以死相逼

屌你老母，唯一一張圖都唔係你妹，撚有人想知印度咩款咩

唔會咁ON9 POST妹相啦
想害佢咩

俾晒新聞俾佢睇都唔理 佢係硬頸到咁既話咁你都為佢擔心 明知有咁大既風險 阿哥同媽媽會日日為佢擔心同驚佢出事先阻止佢 同出咗事又會傷心 咁既人 當冇生過擺就

得罪講句 佢只care佢自己 可能根本冇諗過你地

在WIKI 見到: 果亞在12月中旬到2月之間是短暫的涼爽季節，這時夜間溫度只有大約20°C，而白天大約29°C且濕度適中。更內陸的地區因為海拔昇高，夜晚氣溫會涼一些

我懷疑佢會12月中先去囉咁

因佢話過揀12月都係貪涼

比啲信心樓主，早兩年有個女仔friend自己一個去完平安無事

佢去到被人姦返幾次就學到教訓
不過姦殺嘅話就無得講啦

我係YOUTUBE 見到啲鬼妹好夠膽著晒BIKINI 拍晒VLOG咁

喺GOA

好多港女都係咁，以為自己好醒好識野好無敵。

女權咁勁嘅香港，港女地當然惡得起。

但去到無法治，極大男人主義，種姓，男女失衡嘅國家，就會即時發現自己係幾咁渺小。幾高嘅智慧都敵不過赤裸的暴力。正如在非洲草原上 手無寸鐵的人類面對獅子情況一樣，仲有再多的智慧也敵不過他的輕輕的一掌。

又未必去到必定被姦嘅情況，其實好多單獨去嘅女仔都可完成死亡挑戰，8號風球游水都未必一定出事。加上只係去一星期左右，可能連旅遊區都未出就要返香港。

剩係日頭出街都死啦，依啲鬼國日光日白，就算幾百隻眼睇住一班男人夾硬拖走個你個妹，想問邊個會理?

對 1000單有1單冇事
冇事先拍片
所以會見到好多冇事嘅例子

其餘999單已經棄屍荒野+做緊性奴

香港女權社會
晚晚多p又洗同你講咩
去到比人姦？人地覺得玩差仔ja

唔洗講甘多，我有錢有時間，我陪佢去

買定保險

GOOGLE大把新聞啦
3歲到100都唔放過
你POST比佢睇下，跟住同佢講唔洗驚喎

朝早追到依家
成個po起碼30頁反對你個妹去
越睇越恐怖 真係諗唔撚明你個妹仲有咩原因要去

印度唔比去都好正路
但去尼泊爾仲要有人陪都擔心，你屋企係咪太保護

我就建議佢去

比人姦死左咪當佢移民

姦唔死返來咪當多個肉便器發洩

巴打 如果佢死左
身家又少一個人分

如果有人唔小心剪爛咗本Passport
咁就邊度都唔使去

樓主呢啲真係叫自我催眠 選擇自己想相信嘅嘢 個腦不斷同自己講果亞好撚安全 不願面對現實

不如由得呢個post 沉啦
樓豬根本就假膠味極濃
十個回覆九個都話印度唔安全 佢就強調果亞係咪唔同
你都係想我地講 係呀 果亞唔撚同架 好多人去過都冇事 啫 攞去

GOA超正，你呀妹係party友？
GOA歐洲鬼佬多過印度人

GOA真係同印度其他地方好唔同
葡萄牙統治過
幾乾淨
以前hippie trail其中一條線終點站
歐洲人多過印度人
睇你呀妹係去邊個沙灘（通常都係去唔同沙灘既村）
有聚集音樂人/artist既灘
有party友既灘
你呀妹突登去GOA應該都係做開藝術？

自己小心就ok
GOA我個人覺得好過dehli個邊好多

留名等睇新聞

要清楚一定要去既原因

12月至1月goa好多唔同既festival
歐洲俄羅斯以色列人好多避冬都會去goa
所以12-1月係goa旺季
世界唔同地方既artist都會過去交流外技術
關心下呀妹睇下佢咩原因想去囉

去過既人冇事唔代表冇事
事實/報導話俾我地知就係有問題

偷偷剪撚左佢張passport

收皮啦 你做啊哥既 比多d錢叫佢去其他地方旅遊唔得 收佢passport又唔得 上來叫春咩 叫我地點樣幫你？

真心 個國家咁撚病態 又咁多強姦案 佢仲去 你盡你責任 有咩自己承受

好明顯你阿妹係貪圖post相，比人like果下快感啦，文青去呢D地方都係可以喺D朋軰面前威下姐，理撚得你點反對丫，你同佢講比人女女女左仲多人like ⋯⋯⋯
你要佢buy你唔好去試下用呢個point啦，冇辦法，對佢個圈子黎講，去印度真係同港女去巴黎瘋狂shopping 同一個level 咁威既。

老實講
咁搞法你冇假都要請去陪佢啦 一係揾啲信得過既男仔fd

1命換1J?
切左印度仔條J仲有命仔既

樓主你出錢請1位巴打陪去 實爆pm
你個妹衰係連登仔手上好過連命都冇啦

印度如果係第1強姦大國 nepal頭3都走唔甩 泥泊爾都有印度人住

點解唔make sense

比人搞大個肚
堅持要去印度
扮去左+比人姦左
大左肚

比人姦足成世 仲想返黎？
港豬呢家野....想救都救唔到...出事先會識驚
呢啲人講就同佢講左，唔聽咪由得佢
樓主冇損失，咁既妹反正遲早都出事搞到你
一去冇回咪算

比哥布林殺手你啊妹睇

唔洗驚 一定返唔到黎

印度有咩吸引你個妹一定要去？
老實講到時佢出咗事無人會可憐佢

又唔洗太擔心嘅。從發生嘅機會率嚟睇又唔係話真係咁大，雖然大過正常國家好多倍。去正常國家被姦嘅可能等如中頭獎嘅機會率、咁去印度可能等如中三或四獎咁啦。但我又唔會話我未中過六合彩頭獎，所以話六合彩係假嘅。

好多連登仔言論仲惡過共產黨，基本上佢地同谷精上腦印度人差唔多，但只不過怕死唔敢做，但谷精上腦印度人冇咁怕死真係會做

好多連登仔唔合自己思維嘅就要限制人出境、禁錮、落迷藥、恐嚇。真係乜都講得出。

你點都要尊重你細妹係一個廿鳩幾歲受過良好教育有足夠智識嘅獨立個體。
香港實在太多裙腳仔啦，啲癈佬同蝻亞人勇武好多，家陣界刀都變大殺傷力武器

著少啲衫，果亞天氣好熱

去北韓重安全過去印度

買定condom同ky去啦，起碼入無咁痛

水泥都屌穿你

睇完覺得非常同意。

至少我去印度未見到成條街都係人輪姦啲女咁，戒心一定要有，但FF化個惡劣就不必了。

咩料 成個印度夠比英國統治過 有關係既咩

我睇過啲英文料
應該係比其他印度地方好d
當然唔代表會安全
都係個句，周六圍佢

放心，連登巴打文化係咁㗎啦,我身為一分子點會唔明
果d 俾我姦咗先之類post 我識過濾嘅
不過都好多謝各位

其實都有個別巴打提供咗幾好嘅info 同心態比我

話時話佢有話過想去

不過知道一定要跟團就話咪

不如叫佢搵多個朋友一齊去啦
其實佢咁堅持實有原因
俾屋企人不停ban只會令佢咩都唔再講

一般人去印度旅行都好少會揀去南印
睇下佢係咪想去參加d咩活動

我都準備去南印

你咁撚屎點做人呀哥呀咁又唔得咁又唔得淨係係度問問問
屌你老母咁大個人小小野都要人教 祝你個妹成功登機去印度比人輪

防唔防鐵通先

真係擔心的辭職再借錢陪佢去。

最驚連條命都冇埋 班撚樣姦殺當食生菜

佢唔會肯俾我陪
明唔明

睇完晒D文之後，我覺得你只有兩個方法：禁錮佢，或者當冇咗個妹。

留名下個月睇新聞

而家越黎越多好似樓主呀妹嘅人
覺得去日本韓國甚至歐洲都係膚淺
要追求所謂深度文化，顯出自己係與別不同
到頭來其實都係炫耀自己嘅一種方式
每個國家都有自己嘅文化，你呀妹係要揀個最危險嘅地方，又唔肯聽人講，樓主只可以用更強硬嘅方法，因為已經唔係小心啲就可以解決嘅問題
你去巴黎小心啲可以唔使俾人偷野，唔會俾黑人搞，但印度你幾小心都好，都完全係六合彩咁中招

佢都有去過歐洲日本玩

佢嘅理論係趁後生去辛苦同難去嘅地方
老d 大把機會去先進地方

有無諗過搵去過印度嘅南亞裔黎同佢講？

講乜都無用
睇下周六佢點講

有機票行程未？你post出嚟成隊護衛跟過去

你阿妹經歷過D乜?點解咁撚蠢?

佢比人姦完又係生野，封水泥又係生野，咁點解唔痛痛快快你姦佢一獲等佢生左野先

你搞清楚佢個妹咩樣咩身材先，唔好口輕輕之後彈鐘

好難得有人用腦講野

真心 收左佢護照啦
嗌交都好過冇左個屋企人

驚佢鼻窿都俾人屌埋

飯托KAREN咩

傻喇，班撚樣連細路都玩，理得你男定女

痴撚線

呢d冚家鏟真係害人不淺

上次VIUTV唔識印度文既印度仔搭火車都比人呃啦

想join
但覺得太自我嘅人好難夾

我個妹好自我㗎係

要比人姦左先識驚 由佢去

比人姦唔好反抗，等陣命都無埋

你女女女左佢先

仲有其他窿點算

魚小姐: 閱

既然佢咁堅持，一係放棄佢做定心理準備有咩事發生，一係就用強硬嘅方式處理佢張機票之類等佢去唔成。

冇架喎，可以有咩注意？佢地要出嚟女女女你就一定係三五成群，點擋？

10公分木棍穿下體 3歲女童慘遭性虐殺害

祝你個妹好運

北韓被人吹大左
根本就安全到冇人會接觸到你

問佢因乜事想去 推佢去其他更好嘅地方

乜鳩都講唔郁就 同佢講全家當你半死 幫你買重保險 令佢知個嚴重性

去一次無妨

份人咁單打獨鬥
奶野走佬應該幾跑得下

傻啦，佢哋仲會比你走到咩

周圍都係佢哋嘅人

果亞唔是等於印度既香港咩
好似幾發達

唔好低估香港人著草能力
一直以來恐襲只有4個香港廢老喺德國中招

岩岩開完家庭會議

我蠢撚左，之前share呢個post比個妹 佢知我想整爛佢passport/收埋銀包/電話

佢話佢好肯定果亞比一般印度地方安全

同埋佢話佢喺德國exchange果時識嘅同學，
介紹左一個咁啱又想去果亞國內旅行嘅印度女仔陪佢去其中幾日。
佢會盡量小心

老母：你咁大個女，有咩決定要自己負責
妹：我會買重保險，唔會出夜街
我：驚你無命返黎咋

保險保唔保得返條命
真係愈追post愈嬲

呢兩條女真大膽

唔駛嬲

我老母都話條命係佢嘅，我地阻唔到

痴撚線 死都要去

佢安全返到黎都可以一巴打埋去
同佢講
你今次返到黎香港
唔係個地方安全,唔係你plan得好,唔係你識到乜乜人陪你
係單純你死好命 冇遇到班變態佬
運氣唔係次次有 自己諗野成熟d咪再咁蠢咁柒

著鐵布衫可能有d用

唔緊要啦，都買重左保險，
留低既都係一份心意，而唔係負擔

其實保險保唔保姦殺
好似唔保

去北韓全程被監視
除非自己找死
否則安全到仆街

一方強姦 百方來輪
一個人去印度
唔好話女仔
男仔都唔安全

記得有單話有條女話人性本善
想證實
結果死係出發去第一個國家

係 好似話要證明安全
仲要坐陌生人順風車
最尾真係死左

用條命去証實...

我個妹又無咁諗
佢都知有危險嘅

知有危險
但仲堅持獨遊印度
我就真係唔明係乜野心態

買個守貞帶鎖係佢身度

算啦 佢去就去硬啦

你擔心就請假一齊去

有咩事都可以保護佢

唔係既咪叫佢加大保險算囉

生死有命 出左事唔好番黎喊就得

飛印度既空姐都只係會留係5星級酒店入面, 佢仲要一個人周圍走

咖哩腸最愛可愛系

認真
記得教你個妹學左印度語講：i have AIDS 先

至少都可以危急關頭嚇下人

btw, 條命係佢自己，道理上確實好似你老母話齋，你地管唔到

最多咪惹d AIDS 番黎又或者客死異鄉，佢咁大個人有今生無來世啦，至少人生上到一次頭條，可能呢個係佢既願望呢，做咩阻人上位

跟團啦

佢唔會
最藐跟團

印度人： I have AIDS too. Let’s enjoy the last moment of our lives together.

去我度啦 去印度！

樓豬記得到時講埋結局比我地聽喎

幾多號去完 想睇呀妹賽後報告

佢依家唔肯講EXACTLY邊日去邊日返

明知屋企人擔心照去唔係問題
但連幾時去都唔講
依啲唔係叫特立獨行 係單純自私

今次去完返黎冇穿冇爛既話
下次去D仲激既地方

大把女人係咁
過份高估自己既能力
生存係女權主義既地方就覺得世界都係咁對自己

針唔吉到肉.....

姦左佢先

享受埋一份 咪唔叫姦
叫異國風情

咁唔會卦
孟買，德里果d 佢都唔敢去
前兩日比咗 條台灣空姐片佢睇佢都話chisin
唔會咁樣著

佢係驚我地收埋佢d passport/搞破壞

佢話去到會話比我地知幾時返同住邊間

死要面 咁多嘢唔玩玩屎
唔好講印度 入夜叫你係香港去啲多蝻既地方你都唔會去啦
世途險惡啊 唔係至親同知己陪都未必信得過
仲話要搵埋個三唔識七既印度女同學一齊去
分分鐘唔熟唔食 出賣埋你個妹俾自己啲同鄉開大餐
出事就遲曬啦

佢從來都好藐同屋企人去旅行
細路時陪過老豆老母返大陸後，大過咗唔肯再去。
我反為有keep住陪老母返去，雖然我都好憎

share咗呢條link比佢後
佢都知我喺網上開post
仲嬲緊我唱佢喎

如果佢嬲你 之後唔去/轉去其他無咁危險既地方玩有乜所謂 要咁多人為佢操心除左較為自私之外都諗唔到其他原因了
去到玩都要就住就住有乜為

幾年前去過印度 我可以講印度人冇個好人
佢地唔歡迎遊客 如果係亞洲人仲衰 會係咁啤尻你
試過係火車站等車既時候比十幾個人啤住 啤左成個幾鐘
周街都係騙子 日日都有人係街聊你想昆你錢 去買野D商人又唔老實
我見過有個日本妹一個人係恆河比幾個印度佬聊 之後點就唔知喇
不過強烈建議女仔唔好去喇 樓主阿妹仲要一個人去
如果真係要去建議去南印度 愈南邊愈安全 相反北部既新德里好撚危險

補充返: 個時係印度留左一個月 見識過曬印度佬D招數

貪一時之快 一出事就一世架啦 唔係話去就一定會出事, 但係咁多新聞你都有眼睇架啦 為左你d屋企人 可唔可以生性呀 妹妹仔